{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_57A.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_57A"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 57A, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "2e exemplaar"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of encompassing item"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\"Carta esf\u00e9rica de las Islas Baleares y Pithyusas.\" Met karton voorstellende het vaarwater tusschen Iviza en Formentera."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "encompassing item id:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "57-57A"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subseries"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Europa"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "subseries id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.1.5"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "meta series id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Departement van de Equipage', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Hollandse Divisie', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Kamer Zeeland', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Algemene Directie', 'College ter Admiraliteit te Amsterdam', 'Kamer Amsterdam', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Westindische Compagnie', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/88/16/a3/0b/a7/5e/4c/52/ac/0a/9f/f4/d9/c6/ef/01/64289d40-6351-4a02-a376-2499ee866164.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 8161,
      "width": 12121,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/64289d40-6351-4a02-a376-2499ee866164"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/88/16/a3/0b/a7/5e/4c/52/ac/0a/9f/f4/d9/c6/ef/01/64289d40-6351-4a02-a376-2499ee866164.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/88/16/a3/0b/a7/5e/4c/52/ac/0a/9f/f4/d9/c6/ef/01/64289d40-6351-4a02-a376-2499ee866164.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/ef/64289d40-6351-4a02-a376-2499ee866164\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 8161,
                "width": 12121,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/88/16/a3/0b/a7/5e/4c/52/ac/0a/9f/f4/d9/c6/ef/01/64289d40-6351-4a02-a376-2499ee866164.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/88/16/a3/0b/a7/5e/4c/52/ac/0a/9f/f4/d9/c6/ef/01/64289d40-6351-4a02-a376-2499ee866164.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}