{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_260.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_260"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 260, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\"Plan en profilen van de haven van de Willemstad op het eijland Cura\u00e7ao zo als dezelve bij naauwkeurige metinge en pijlinge bevonden is op den 26 Augustus 1748.\""
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This records is classified as:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'College ter Admiraliteit te Amsterdam', 'Kamer Zeeland', 'Hollandse Divisie', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Westindische Compagnie', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Kamer Amsterdam', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Algemene Directie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Departement van de Equipage', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Staten van Holland en West-Friesland'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/a7/0a/5c/b0/bd/48/40/6c/b6/0a/11/dc/6b/34/00/72/2632d2dd-5427-4a88-9603-360af7e6b7bf.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 3511,
      "width": 11134,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/2632d2dd-5427-4a88-9603-360af7e6b7bf"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/a7/0a/5c/b0/bd/48/40/6c/b6/0a/11/dc/6b/34/00/72/2632d2dd-5427-4a88-9603-360af7e6b7bf.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/a7/0a/5c/b0/bd/48/40/6c/b6/0a/11/dc/6b/34/00/72/2632d2dd-5427-4a88-9603-360af7e6b7bf.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/00/2632d2dd-5427-4a88-9603-360af7e6b7bf\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 3511,
                "width": 11134,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/a7/0a/5c/b0/bd/48/40/6c/b6/0a/11/dc/6b/34/00/72/2632d2dd-5427-4a88-9603-360af7e6b7bf.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/a7/0a/5c/b0/bd/48/40/6c/b6/0a/11/dc/6b/34/00/72/2632d2dd-5427-4a88-9603-360af7e6b7bf.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}