{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_156.1.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_156.1"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 156.1, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Gedemonteerde originele band van het eerste deel"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of encompassing item"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Het eerste deel \"beginnende van Batavia door de Straate Banca en Drioens om de Noord tot Japan, van daar door de Zuidzee om de Oost tot Aqua Pulca, voors om de zuijd door de Philipijnsche eijlande langs Ternaten, de eijlande Ambon, Banda, Kust Java weder na Batavia\" "
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "encompassing item id:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "156.1-156.1.9"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subcollection"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "156.1-156.2.9"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "subcollection id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "156.1-156.2.9"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'College ter Admiraliteit te Amsterdam', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Westindische Compagnie', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Kamer Amsterdam', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Departement van de Equipage', 'Kamer Zeeland', 'Hollandse Divisie', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Algemene Directie', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/84/82/64/70/c5/af/4f/48/a5/24/77/5d/92/18/77/7c/02a9f470-3c8b-45b3-85e0-548314500f91.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 6710,
      "width": 10162,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/02a9f470-3c8b-45b3-85e0-548314500f91"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/84/82/64/70/c5/af/4f/48/a5/24/77/5d/92/18/77/7c/02a9f470-3c8b-45b3-85e0-548314500f91.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/84/82/64/70/c5/af/4f/48/a5/24/77/5d/92/18/77/7c/02a9f470-3c8b-45b3-85e0-548314500f91.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/77/02a9f470-3c8b-45b3-85e0-548314500f91\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 6710,
                "width": 10162,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/84/82/64/70/c5/af/4f/48/a5/24/77/5d/92/18/77/7c/02a9f470-3c8b-45b3-85e0-548314500f91.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/84/82/64/70/c5/af/4f/48/a5/24/77/5d/92/18/77/7c/02a9f470-3c8b-45b3-85e0-548314500f91.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}