{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_122.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_122"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 122, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Carte reduite des Costes Occidentales d'Afrique, depuis L'Equateur, jusqu'au vingti\u00e9me degr\u00e9 de Latitude M\u00e9redionale, comprenant les Isles de St. Thom\u00e9 et du Prince, les Costes d'Angola, de Congo, do Loango etc."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Place names in record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[\"d'Afrique\", 'les Isles de St. Thom\u00e9', 'du Prince', \"d'Angola\", 'Congo', 'Loango']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Date of record"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1753."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "map scale"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Schaal"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subseries"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\n                      "
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "subseries id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.2.1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "meta series id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.2"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the series"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Zee-, kust- en rivierkaarten"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "series id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal', 'Comptoir Enkhuizen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Westindische Compagnie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Algemene Directie', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Kamer Amsterdam', 'Departement van de Equipage', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Kamer Zeeland', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Comptoir Hoorn', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Hollandse Divisie'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/6f/0b/d2/d8/b0/5e/41/fa/81/2f/6b/fa/52/6d/c8/d3/c3640277-51a4-4b65-a169-010041ac27b1.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 11741,
      "width": 7900,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/c3640277-51a4-4b65-a169-010041ac27b1"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/6f/0b/d2/d8/b0/5e/41/fa/81/2f/6b/fa/52/6d/c8/d3/c3640277-51a4-4b65-a169-010041ac27b1.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/6f/0b/d2/d8/b0/5e/41/fa/81/2f/6b/fa/52/6d/c8/d3/c3640277-51a4-4b65-a169-010041ac27b1.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/c8/c3640277-51a4-4b65-a169-010041ac27b1\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 11741,
                "width": 7900,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/6f/0b/d2/d8/b0/5e/41/fa/81/2f/6b/fa/52/6d/c8/d3/c3640277-51a4-4b65-a169-010041ac27b1.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/6f/0b/d2/d8/b0/5e/41/fa/81/2f/6b/fa/52/6d/c8/d3/c3640277-51a4-4b65-a169-010041ac27b1.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}