{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_594.1.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_594.1"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 594.1, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Blad 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Algemene Directie', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Westindische Compagnie', 'Comptoir Hoorn', 'Kamer Zeeland', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Hollandse Divisie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Departement van de Equipage', 'Comptoir Enkhuizen', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Kamer Amsterdam', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie'}"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Title in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaart van de verdedigingswerken op de noordkust van Cura\u00e7ao"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Description in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Titel Leupe: Plan der Zuydzyde der strekking van het Eyland Cura\u00e7ao, van den berg van Altena tot het Oostpunt inclusive, met alle desselvs baayen en\u2026"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/10521/kaart-van-de-verdedigingswerken-op-de-noordkust-van-cura%C3%A7ao"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to image on Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/image/2022/4/21/nl_hana_4_vel_594_1.jpg%28mediaclass-meta-tag-image.4b190bfcc55e159332679890b17bd2261ced7954%29.jpg"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "depicted VOC forts"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[]"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "comments"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['Titel Leupe: Plan der Zuydzyde der strekking van het Eyland Cura\u00e7ao, van den berg van Altena tot het Oostpunt inclusive, met alle desselvs baayen en batteryens.', 'Onderdeel van een serie (VEL594.1 tm VEL594.8) die samen een kaart vormen van de kustverdedigingswerken aan de oostkant van Cura\u00e7ao. Al deze verdedigingswerken zijn aan de zuidwestkust. Dit gedeelte van de kaart toont een deel van de zeer schetsmatig ingetekende noordoostkust, die slechts zeer beperkt overeenkomt met de werkelijke kustlijn.', 'Bij het uitbreken van de Vierde Engelse Oorlog verkeerde de verdediging van Cura\u00e7ao, ondanks de (bescheiden) uitbreidingen en verbeteringen die sinds ca. 1740 in verschillende fasen waren uitgevoerd aan de forten en batterijen, nog altijd, of opnieuw, in onvoldoende weerbare staat. In 1782 stelde de WIC daarom de genie-officier kapitein Dani\u00ebl Creefts aan in de nieuw gecre\u00eberde functie van eerste inspecteur van de gebouwen en fortificati\u00ebn op Cura\u00e7ao, met de opdracht over de staat van defensie te rapporteren en aanbevelingen te doen voor verbeteringen op korte termijn. In het kader van deze taak vervaardigde Creefts in de volgende twee jaren enkele kaarten en plattegronden, waaronder deze reusachtige omtrekkaart van de noord', 'en oostkust van Cura\u00e7ao uit 1785. Daarnaast was hij in 1787 als inspecteur zijdelings betrokken bij de samenstelling van het defensieplan voor de Nederlandse Antilleneilanden van de militair ingenieur Hottinger en de luitenant-ter-zee Kikkert. Deze grote kaart van Cura\u00e7ao was bedoeld als een toevoeging aan Creefts\u2019 eerste rapport aan de bewindhebbers, dat in augustus 1783 was voltooid. Vanwege de oorlogssituatie kon dit uiteindelijk pas in september 1784 worden voorgelegd aan de Staten-Generaal, die het als volstrekt ontoereikend bestempelden.', 'Zie ook VEL593, die de verdedigingswerken aan de westkant van het eiland toont.', 'Het noorden is links.', 'Schaal van 20 Rijnl, roeden = 220 strepen.']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "time period"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1785"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "material"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "papier"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "technique"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "ingekleurde tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "kind"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "dimension"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "0.345 - 0.515 EI."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "inventory number on Atlas of Mutural Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "VEL594.1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "tags"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['plattegrond / kaart', 'Cura\u00e7ao (WIC-gebied)', 'Cura\u00e7ao']"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/01/1b/51/0e/fd/ec/41/e2/a3/6e/b6/1d/c1/ac/73/ad/90dc23da-4308-4d8b-a0d6-e92c5a090882.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 15664,
      "width": 10684,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/90dc23da-4308-4d8b-a0d6-e92c5a090882"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/01/1b/51/0e/fd/ec/41/e2/a3/6e/b6/1d/c1/ac/73/ad/90dc23da-4308-4d8b-a0d6-e92c5a090882.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/01/1b/51/0e/fd/ec/41/e2/a3/6e/b6/1d/c1/ac/73/ad/90dc23da-4308-4d8b-a0d6-e92c5a090882.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/73/90dc23da-4308-4d8b-a0d6-e92c5a090882\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 15664,
                "width": 10684,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/01/1b/51/0e/fd/ec/41/e2/a3/6e/b6/1d/c1/ac/73/ad/90dc23da-4308-4d8b-a0d6-e92c5a090882.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/01/1b/51/0e/fd/ec/41/e2/a3/6e/b6/1d/c1/ac/73/ad/90dc23da-4308-4d8b-a0d6-e92c5a090882.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}