{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_2147E.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_2147E"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 2147E, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Blad 9: Gesigt van 't Gebouw aan de Zuijdzijde binnen 't Fortres."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Comptoir Enkhuizen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Kamer Zeeland', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Algemene Directie', 'Departement van de Equipage', 'Kamer Amsterdam', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Hollandse Divisie', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Westindische Compagnie', 'Comptoir Hoorn', 'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal'}"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Title in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Ontwerp voor een gebouw binnen het fort Amsterdam"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Description in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Titel Leupe: Tekeningen en plans van het Gouvernementsgebouw op Cura\u00e7ao in het fortres Amsterdam, Blad 9: Gesigt van 't Gebouw aan de Zuijdzijde\u2026"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/1628/ontwerp-voor-een-gebouw-binnen-het-fort-amsterdam"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to image on Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/image/2022/4/21/nl_hana_4_vel_2147e.jpg%28mediaclass-meta-tag-image.4b190bfcc55e159332679890b17bd2261ced7954%29.jpg"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "depicted VOC forts"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[('r', 'h'), ('e', 't')]"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "comments"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[\"Titel Leupe: Tekeningen en plans van het Gouvernementsgebouw op Cura\u00e7ao in het fortres Amsterdam, Blad 9: Gesigt van 't Gebouw aan de Zuijdzijde binnen 't Fortres.\", 'Zoals bij meer Nederlandse vestigingen in West-Indi\u00eb werden er in de loop van de 18de eeuw allerhande voorstellen gedaan tot verbetering van de verdediging van Cura\u00e7ao. Deze voorstellen zijn slechts zeer ten dele uitgevoerd, maar wel zijn als resultaat veel situatie', 'en projectkaarten van versterkingen en strategische locaties op Cura\u00e7ao bewaard gebleven. Deze reeks, VEL1484-5 en 2147A-G, is vlak na de Zevenjarige Oorlog (1756-1763) gemaakt. Hier is een aanzicht van het gebouw aan de zuidzijde binnen het fort getekend.']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "time period"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1765-1766"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "material"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "papier"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "technique"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "pen"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "kind"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "inventory number on Atlas of Mutural Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "VEL2147E"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "tags"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['vesting', 'gebouw']"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/79/76/35/34/dc/45/4f/34/8e/60/50/ea/9d/07/e4/1a/0c18e7e5-1eba-4460-98f0-710a6dea0970.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 6732,
      "width": 8485,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/0c18e7e5-1eba-4460-98f0-710a6dea0970"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/79/76/35/34/dc/45/4f/34/8e/60/50/ea/9d/07/e4/1a/0c18e7e5-1eba-4460-98f0-710a6dea0970.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/79/76/35/34/dc/45/4f/34/8e/60/50/ea/9d/07/e4/1a/0c18e7e5-1eba-4460-98f0-710a6dea0970.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/e4/0c18e7e5-1eba-4460-98f0-710a6dea0970\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 6732,
                "width": 8485,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/79/76/35/34/dc/45/4f/34/8e/60/50/ea/9d/07/e4/1a/0c18e7e5-1eba-4460-98f0-710a6dea0970.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/79/76/35/34/dc/45/4f/34/8e/60/50/ea/9d/07/e4/1a/0c18e7e5-1eba-4460-98f0-710a6dea0970.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}