{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_653.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_653"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 653, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Caerte van de Rivier van Orinoque, gelyck deselve is streckende van 't beginsel tot St. Tomas de la Quane toe."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Place names in record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['Orinoque', 'St. Tomas de la Quane']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Date of record"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1629."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "map scale"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Schaal van 15 Eng. m.= 116 str."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subseries"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\n                        "
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "meta series id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.5.3"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal', 'Comptoir Enkhuizen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Westindische Compagnie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Algemene Directie', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Kamer Amsterdam', 'Departement van de Equipage', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Kamer Zeeland', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Comptoir Hoorn', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Hollandse Divisie'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/7d/c2/05/d1/a1/98/49/3d/ba/cb/a8/66/c6/46/ff/11/db41e8a9-3219-463d-9a8b-fb5facd6ffc9.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 4569,
      "width": 5986,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/db41e8a9-3219-463d-9a8b-fb5facd6ffc9"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/7d/c2/05/d1/a1/98/49/3d/ba/cb/a8/66/c6/46/ff/11/db41e8a9-3219-463d-9a8b-fb5facd6ffc9.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/7d/c2/05/d1/a1/98/49/3d/ba/cb/a8/66/c6/46/ff/11/db41e8a9-3219-463d-9a8b-fb5facd6ffc9.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/ff/db41e8a9-3219-463d-9a8b-fb5facd6ffc9\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 4569,
                "width": 5986,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/7d/c2/05/d1/a1/98/49/3d/ba/cb/a8/66/c6/46/ff/11/db41e8a9-3219-463d-9a8b-fb5facd6ffc9.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/7d/c2/05/d1/a1/98/49/3d/ba/cb/a8/66/c6/46/ff/11/db41e8a9-3219-463d-9a8b-fb5facd6ffc9.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}