{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.MIKO_1881.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.MIKO_1881"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "en": [
          "inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.MIKO, 1881, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "'Carte de la limite entre les possessions des Pays- Bas dans la partie occidentale et du Portugal dans la partie ori\u00ebntale de l`ile de Timor.'"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "this record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Nationale Nijverheid en Koloni\u00ebn",
          "Ministerie van Koloni\u00ebn",
          "Generale Directie van Koophandel en Koloni\u00ebn",
          "Ministerie van Overzeese Gebiedsdelen",
          "Ministerie van Overzeese Rijksdelen",
          "Ministerie van Waterstaat",
          "Ministerie van Zaken Overzee",
          "Secretariaat van Koophandel en Koloni\u00ebn",
          "Regeringscommissaris voor Indonesische Aangelegenheden",
          "Ministerie van Publiek Onderwijs",
          "Ministerie van Nationale Nijverheid en Koloni\u00ebn",
          "Nationale nijverheid en Koloni\u00ebn",
          "Ministerie van Uniezaken en Overzeese Rijksdelen",
          "Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/54/7a/09/cb/1f/9e/4e/29/8e/61/7d/b6/e0/c3/3b/a9/db1448f3-2dd4-4a06-9c6b-2c98f2dd3c5c.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 4596,
      "width": 5162,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "en": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "<span> link to the image at the <a href=\"https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/db1448f3-2dd4-4a06-9c6b-2c98f2dd3c5c\">National Archives of the Netherlands</a></span>"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/54/7a/09/cb/1f/9e/4e/29/8e/61/7d/b6/e0/c3/3b/a9/db1448f3-2dd4-4a06-9c6b-2c98f2dd3c5c.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/54/7a/09/cb/1f/9e/4e/29/8e/61/7d/b6/e0/c3/3b/a9/db1448f3-2dd4-4a06-9c6b-2c98f2dd3c5c.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/3b/db1448f3-2dd4-4a06-9c6b-2c98f2dd3c5c\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 4596,
                "width": 5162,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/54/7a/09/cb/1f/9e/4e/29/8e/61/7d/b6/e0/c3/3b/a9/db1448f3-2dd4-4a06-9c6b-2c98f2dd3c5c.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/54/7a/09/cb/1f/9e/4e/29/8e/61/7d/b6/e0/c3/3b/a9/db1448f3-2dd4-4a06-9c6b-2c98f2dd3c5c.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}