{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_564.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_564"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 564, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\"Grondteekening van den omtrek van Amboina, hoofdplaats der Molukko's.\""
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This records is classified as:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'College ter Admiraliteit te Amsterdam', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Departement van de Equipage', 'Westindische Compagnie', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Kamer Amsterdam', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Kamer Zeeland', 'Hollandse Divisie', 'Algemene Directie', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Staten van Holland en West-Friesland'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/c5/2e/e0/9f/9e/c5/43/5d/b2/8d/cb/ce/88/df/98/d4/b6d9da7c-c306-4f69-a782-6d8c048b7f6c.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 5808,
      "width": 7504,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/b6d9da7c-c306-4f69-a782-6d8c048b7f6c"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/c5/2e/e0/9f/9e/c5/43/5d/b2/8d/cb/ce/88/df/98/d4/b6d9da7c-c306-4f69-a782-6d8c048b7f6c.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/c5/2e/e0/9f/9e/c5/43/5d/b2/8d/cb/ce/88/df/98/d4/b6d9da7c-c306-4f69-a782-6d8c048b7f6c.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/98/b6d9da7c-c306-4f69-a782-6d8c048b7f6c\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 5808,
                "width": 7504,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/c5/2e/e0/9f/9e/c5/43/5d/b2/8d/cb/ce/88/df/98/d4/b6d9da7c-c306-4f69-a782-6d8c048b7f6c.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/c5/2e/e0/9f/9e/c5/43/5d/b2/8d/cb/ce/88/df/98/d4/b6d9da7c-c306-4f69-a782-6d8c048b7f6c.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}