{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_1723.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_1723"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 1723, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaart van eenige landen, gelegen Kostgrond voor de Ed. Societeit. (Soci\u00ebteit van Suriname)"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Comptoir Enkhuizen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Kamer Zeeland', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Algemene Directie', 'Departement van de Equipage', 'Kamer Amsterdam', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Hollandse Divisie', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Westindische Compagnie', 'Comptoir Hoorn', 'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal'}"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Title in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaart van de Soci\u00ebteitsgronden ten noordoosten van Paramaribo"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Description in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Titel Leupe: Kaart van eenige landen, gelegen Kostgrond voor de Ed. Societeit. (Soci\u00ebteit van Suriname)."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/2102/kaart-van-de-soci%C3%ABteitsgronden-ten-noordoosten-van-paramaribo"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to image on Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/image/2022/4/21/nl_hana_4_vel_1723.jpg%28mediaclass-meta-tag-image.4b190bfcc55e159332679890b17bd2261ced7954%29.jpg"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "depicted VOC forts"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[('r', 'h'), ('e', 't')]"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "depicted places"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[('r', 'h'), ('e', 't')]"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "comments"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['Titel Leupe: Kaart van eenige landen, gelegen Kostgrond voor de Ed. Societeit. (Soci\u00ebteit van Suriname).', 'Dit is een anonieme kadastrale kaart van de gronden van de Soci\u00ebteit van Suriname ten noorden van de Sommelsdijkse Kreek, die waarschijnlijk in de jaren zeventig van de achttiende eeuw werd getekend in samenhang met plannen om deze landerijen als kostgronden voor de Soci\u00ebteteit in gebruik te nemen. In de beschrijving rechtsonder wordt vermeld dat de percelen (1) en (2) direct bewerkt zouden kunnen worden, waarbij (2) deels als weidegrond diende te worden bestemd. De percelen (3) en (4) konden dan bij (1) en (2) gevoegd worden, met de aantekening dat vooral (4) zeer geschikt was als weidegrond, \u2018in de Reegens op de Ritse en in de droogte in de laagtens tusschen de Ritsen\u2019. Deze ruggen, bestaande uit \u2018Sand en Schulp\u2019 of \u2018Klip\u2019 (rotsgrond), zijn gestippeld aangegeven. Aan dit project is in deze vorm geen uitvoering gegeven; op het genoemde land onder (4) zou na 1796 de voorstad Zeelandia of Comb\u00e9 worden aangelegd.', 'Het noorden is linksboven.', 'Schaalstok van 150 Kettingen \u00e0 Rhijnlandse Voeten = [ca. 1 : 13.200].']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "time period"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1770-1780"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "material"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "papier"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "technique"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "ingekleurde tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "kind"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "inventory number on Atlas of Mutural Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "VEL1723"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "tags"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['plattegrond / kaart', 'landerij / plantage', 'kompas / windroos']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "inscriptions"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Explanations: [lower right] a cadastral description, not transcribed."
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/37/a8/f2/e1/26/bb/4c/93/9c/3b/5d/08/ac/f1/f0/b4/e2cef117-4217-4cc3-87b0-a720481d7192.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 5329,
      "width": 6693,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/e2cef117-4217-4cc3-87b0-a720481d7192"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/37/a8/f2/e1/26/bb/4c/93/9c/3b/5d/08/ac/f1/f0/b4/e2cef117-4217-4cc3-87b0-a720481d7192.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/37/a8/f2/e1/26/bb/4c/93/9c/3b/5d/08/ac/f1/f0/b4/e2cef117-4217-4cc3-87b0-a720481d7192.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/f0/e2cef117-4217-4cc3-87b0-a720481d7192\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 5329,
                "width": 6693,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/37/a8/f2/e1/26/bb/4c/93/9c/3b/5d/08/ac/f1/f0/b4/e2cef117-4217-4cc3-87b0-a720481d7192.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/37/a8/f2/e1/26/bb/4c/93/9c/3b/5d/08/ac/f1/f0/b4/e2cef117-4217-4cc3-87b0-a720481d7192.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}