{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_156.1.14.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_156.1.14"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 156.1.14, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\"Baaij van de Manielha\" (1:309.600)"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of encompassing item"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Het eerste deel \"beginnende van Batavia door de Straate Banca en Drioens om de Noord tot Japan, van daar door de Zuidzee om de Oost tot Aqua Pulca, voors om de zuijd door de Philipijnsche eijlande langs Ternaten, de eijlande Ambon, Banda, Kust Java weder na Batavia\" "
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "encompassing item id:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "156.1-156.1.9"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subcollection"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\"Ligtende zeefakkel off de geheele Oost-Indische Waterweereldt\"."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "subcollection id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "156.1-156.2.9"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Hollandse Divisie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'College ter Admiraliteit te Amsterdam', 'Kamer Zeeland', 'Westindische Compagnie', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Kamer Amsterdam', 'Departement van de Equipage', 'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Algemene Directie'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/ff/fb/2d/5c/f1/e0/40/c4/a6/74/fc/e6/9d/64/25/6a/8d8f07d7-b104-4f31-81b2-2829c49a7d5a.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 12368,
      "width": 14988,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/8d8f07d7-b104-4f31-81b2-2829c49a7d5a"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/ff/fb/2d/5c/f1/e0/40/c4/a6/74/fc/e6/9d/64/25/6a/8d8f07d7-b104-4f31-81b2-2829c49a7d5a.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/ff/fb/2d/5c/f1/e0/40/c4/a6/74/fc/e6/9d/64/25/6a/8d8f07d7-b104-4f31-81b2-2829c49a7d5a.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/25/8d8f07d7-b104-4f31-81b2-2829c49a7d5a\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 12368,
                "width": 14988,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/ff/fb/2d/5c/f1/e0/40/c4/a6/74/fc/e6/9d/64/25/6a/8d8f07d7-b104-4f31-81b2-2829c49a7d5a.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/ff/fb/2d/5c/f1/e0/40/c4/a6/74/fc/e6/9d/64/25/6a/8d8f07d7-b104-4f31-81b2-2829c49a7d5a.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}