{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_1641.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_1641"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 1641, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Plan de la nouvelle fortification \u00e0 Rio de Berbice, lev\u00e9 par:Von Schmalen."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Comptoir Enkhuizen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Kamer Zeeland', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Algemene Directie', 'Departement van de Equipage', 'Kamer Amsterdam', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Hollandse Divisie', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Westindische Compagnie', 'Comptoir Hoorn', 'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal'}"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Title in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaart van gepland fort aan de rivier Berbice"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Description in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Titel Leupe: Plan de la nouvelle fortification \u00e0 Rio de Berbice, lev\u00e9 par:Von Schmalen."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/1942/kaart-van-gepland-fort-aan-de-rivier-berbice"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to image on Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/image/2022/4/21/nl_hana_4_vel_1641.jpg%28mediaclass-meta-tag-image.4b190bfcc55e159332679890b17bd2261ced7954%29.jpg"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "depicted VOC forts"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[('r', 'h'), ('e', 't')]"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "depicted places"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[('r', 'h'), ('e', 't')]"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "comments"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['Titel Leupe: Plan de la nouvelle fortification \u00e0 Rio de Berbice, lev\u00e9 par:Von Schmalen.', 'Met de ontruiming van Fort Nassau en Nieuw-Amsterdam op 8 maart 1763 vanwege de opkomst van Cuffy\u2019s slavenleger, werd het fort door de Nederlanders in brand gestoken. Nadat de oorlog gewonnen was, was er een sterke behoefte aan nieuwe verdedigingswerken.', 'Deze Franstalige kaart toont een ontwerp voor een fort met zeven bastions en een ongebruikelijke rechthoek.', 'Onderdelen en functies zijn in de index rechts van de plattegrond te vinden en een profiel is onder in de kaart getekend.', 'Aan de hand van de adressering aan Gouverneur-Generaal W.S. de Hoogenheim kan afgeleid worden dat de kaart tussen 1763 en 1765 is gemaakt.', 'Het noorden is boven.', 'Schaal van 40 Rhijnlandse roeden = 40 strepen en voor het profiel: Schaal van 60 Rhijnlandse voeten = 60 strepen.']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "time period"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1763-1765"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "material"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "papier"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "technique"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "ingekleurde tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "kind"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "inventory number on Atlas of Mutural Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "VEL1641"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "tags"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['vesting', 'plattegrond / kaart', 'redoute', 'kompas / windroos', 'banderol / cartouche / versiering']"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/61/af/19/fb/58/38/46/e7/96/13/e5/77/af/76/d6/f3/92ed78cb-2bc0-4998-b365-99c050b14cf7.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 4821,
      "width": 5473,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/92ed78cb-2bc0-4998-b365-99c050b14cf7"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/61/af/19/fb/58/38/46/e7/96/13/e5/77/af/76/d6/f3/92ed78cb-2bc0-4998-b365-99c050b14cf7.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/61/af/19/fb/58/38/46/e7/96/13/e5/77/af/76/d6/f3/92ed78cb-2bc0-4998-b365-99c050b14cf7.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/d6/92ed78cb-2bc0-4998-b365-99c050b14cf7\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 4821,
                "width": 5473,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/61/af/19/fb/58/38/46/e7/96/13/e5/77/af/76/d6/f3/92ed78cb-2bc0-4998-b365-99c050b14cf7.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/61/af/19/fb/58/38/46/e7/96/13/e5/77/af/76/d6/f3/92ed78cb-2bc0-4998-b365-99c050b14cf7.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}