{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_812.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_812"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 812, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Plan van S. Ed Comp. Landgoed 't Nieuwland, geleegen onder 't Caapsch district Bezuyden den Windberg enz."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Place names in record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[\"'t Nieuwland\", \"'t Caapsch district\", 'Windberg']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Date of record"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1791."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "map scale"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Schaal van 200 Rijnlandse roeden = 124 strepen."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subseries"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Zuid- en Oostkust"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "meta series id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "C.1.2"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal', 'Comptoir Enkhuizen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Westindische Compagnie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Algemene Directie', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Kamer Amsterdam', 'Departement van de Equipage', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Kamer Zeeland', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Comptoir Hoorn', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Hollandse Divisie'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/fa/98/2f/84/16/36/4f/8d/ad/24/c1/37/27/2d/fb/d7/ebbcce0c-f80f-4295-bbe4-19e060becf55.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 6269,
      "width": 8030,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/ebbcce0c-f80f-4295-bbe4-19e060becf55"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/fa/98/2f/84/16/36/4f/8d/ad/24/c1/37/27/2d/fb/d7/ebbcce0c-f80f-4295-bbe4-19e060becf55.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/fa/98/2f/84/16/36/4f/8d/ad/24/c1/37/27/2d/fb/d7/ebbcce0c-f80f-4295-bbe4-19e060becf55.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/fb/ebbcce0c-f80f-4295-bbe4-19e060becf55\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 6269,
                "width": 8030,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/fa/98/2f/84/16/36/4f/8d/ad/24/c1/37/27/2d/fb/d7/ebbcce0c-f80f-4295-bbe4-19e060becf55.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/fa/98/2f/84/16/36/4f/8d/ad/24/c1/37/27/2d/fb/d7/ebbcce0c-f80f-4295-bbe4-19e060becf55.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}