{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_523.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_523"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "en": [
          "inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 523, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Carte General de la Caroline, dresse sur les memoires le plus nouveau."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "this record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen",
          "Algemene Directie",
          "Kamer Amsterdam",
          "Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn",
          "Hollandse Divisie",
          "Boekhouder- en Ontvanger-Generaal",
          "Verenigde Oostindische Compagnie",
          "Departement van de Equipage",
          "Westindische Compagnie",
          "Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen",
          "Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn",
          "Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname",
          "Kamer Zeeland",
          "Comptoir Hoorn",
          "Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika",
          "Depot-Generaal van Oorlog",
          "Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie",
          "Staten van Holland en West-Friesland",
          "Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice",
          "Comptoir Enkhuizen",
          "Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn",
          "Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/8e/42/28/39/60/1f/46/2a/94/16/81/bf/a5/85/08/e4/0d38a21d-96f3-4add-8903-4baed9526135.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 7212,
      "width": 6218,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "en": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "<span> link to the image at the <a href=\"https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/0d38a21d-96f3-4add-8903-4baed9526135\">National Archives of the Netherlands</a></span>"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/8e/42/28/39/60/1f/46/2a/94/16/81/bf/a5/85/08/e4/0d38a21d-96f3-4add-8903-4baed9526135.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/8e/42/28/39/60/1f/46/2a/94/16/81/bf/a5/85/08/e4/0d38a21d-96f3-4add-8903-4baed9526135.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/08/0d38a21d-96f3-4add-8903-4baed9526135\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 7212,
                "width": 6218,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/8e/42/28/39/60/1f/46/2a/94/16/81/bf/a5/85/08/e4/0d38a21d-96f3-4add-8903-4baed9526135.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/8e/42/28/39/60/1f/46/2a/94/16/81/bf/a5/85/08/e4/0d38a21d-96f3-4add-8903-4baed9526135.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}