{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_593.4.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_593.4"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 593.4, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Blad 4 (rechtsonder)"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Algemene Directie', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Westindische Compagnie', 'Comptoir Hoorn', 'Kamer Zeeland', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Hollandse Divisie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Departement van de Equipage', 'Comptoir Enkhuizen', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Kamer Amsterdam', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie'}"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Title in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaart van de verdedigingswerken langs de zuidwestkust van Cura\u00e7ao"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Description in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Titel Leupe: Plan van de situatie der strecking om de Zuyd van het Eyland Cura\u00e7ao, met alle desselvs batteryen en baayen, van de stad af tot om den\u2026"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/1590/kaart-van-de-verdedigingswerken-langs-de-zuidwestkust-van-cura%C3%A7ao"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to image on Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/image/2022/4/21/nl_hana_4_vel_593_4.jpg%28mediaclass-meta-tag-image.4b190bfcc55e159332679890b17bd2261ced7954%29.jpg"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "depicted VOC forts"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[('r', 'h'), ('e', 't')]"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "comments"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[\"Titel Leupe: Plan van de situatie der strecking om de Zuyd van het Eyland Cura\u00e7ao, met alle desselvs batteryen en baayen, van de stad af tot om den Noordhoek van 't zelve, opgemeten door D. Creefts.\", 'Deel van een grotere kaart (VEL593.1 tm VEL593.4) die alle verdedigingswerken langs de zuidwestkust van het eiland toont, van de Noordhoek tot aan Willemstad. Dit is, vanuit het noorden gerekend, het derde deel, dat de kustlijn rond de Bullebaai toont.', 'Bij het uitbreken van de Vierde Engelse Oorlog verkeerde de verdediging van Cura\u00e7ao, ondanks de (bescheiden) uitbreidingen en verbeteringen die sinds ca. 1740 in verschillende fasen waren uitgevoerd aan de forten en batterijen, nog altijd, of opnieuw, in onvoldoende weerbare staat. In 1782 stelde de WIC daarom de genie-officier kapitein Dani\u00ebl Creefts aan in de nieuw gecre\u00eberde functie van eerste inspecteur van de gebouwen en fortificati\u00ebn op Cura\u00e7ao, met de opdracht over de staat van defensie te rapporteren en aanbevelingen te doen voor verbeteringen op korte termijn. In het kader van deze taak vervaardigde Creefts in de volgende twee jaren enkele kaarten en plattegronden, waaronder deze reusachtige omtrekkaart van de zuid', 'en westkust van Cura\u00e7ao uit 1784. Daarnaast was hij in 1787 als inspecteur zijdelings betrokken bij de samenstelling van het defensieplan voor de Nederlandse Antilleneilanden van de militair ingenieur Hottinger en de luitenant-ter-zee Kikkert. De grote kaart van Cura\u00e7ao was bedoeld als een toevoeging aan Creefts\u2019 eerste rapport aan de bewindhebbers, dat in augustus 1783 was voltooid. Vanwege de oorlogssituatie kon dit uiteindelijk pas in september 1784 worden voorgelegd aan de Staten-Generaal, die het als volstrekt ontoereikend bestempelden.', 'Zie ook VEL594, dat de verdedigingswerken op de oostelijke helft van het eiland toont.', 'Het noorden is linksboven.', 'Schaalstok van 120 roede rhijnl:ds = [ca. 1 : 2.820].']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "time period"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1784"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "material"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "papier"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "technique"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "ingekleurde tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "kind"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "dimension"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "406 x 365 cm."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "inventory number on Atlas of Mutural Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "VEL593.4"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "tags"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['plattegrond / kaart']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "inscriptions"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Verklaringen: [middenboven] een inscriptie : \nExplanations: [above centre] an inscription : \nDe Noord Zijde Des Eijlands, Is Door De Swaare Branding Der Zee Ongenaakbaar Als Bij Extra Stil Weer Op Sommige Plaatsen Met Schaloupen."
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/8a/51/21/f0/7c/c9/4d/07/8b/40/a4/9d/4e/0e/1e/3a/b5f1d9d1-701d-49b7-b006-eac4cfa19d58.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 20121,
      "width": 23543,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/b5f1d9d1-701d-49b7-b006-eac4cfa19d58"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/8a/51/21/f0/7c/c9/4d/07/8b/40/a4/9d/4e/0e/1e/3a/b5f1d9d1-701d-49b7-b006-eac4cfa19d58.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/8a/51/21/f0/7c/c9/4d/07/8b/40/a4/9d/4e/0e/1e/3a/b5f1d9d1-701d-49b7-b006-eac4cfa19d58.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/1e/b5f1d9d1-701d-49b7-b006-eac4cfa19d58\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 20121,
                "width": 23543,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/8a/51/21/f0/7c/c9/4d/07/8b/40/a4/9d/4e/0e/1e/3a/b5f1d9d1-701d-49b7-b006-eac4cfa19d58.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/8a/51/21/f0/7c/c9/4d/07/8b/40/a4/9d/4e/0e/1e/3a/b5f1d9d1-701d-49b7-b006-eac4cfa19d58.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}