{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_65.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_65"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "en": [
          "inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 65, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Nieuwe paskaart van 't tweede gedeelte der Middellandsche zee tusschen 't I. Malta en Alexandretta\". Met dubbeltitels in het Fransch, Engelsch en Spaansch."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "this record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn",
          "Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn",
          "Departement van de Equipage",
          "Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb",
          "Kamer Zeeland",
          "Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn",
          "Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen",
          "Verenigde Oostindische Compagnie",
          "College ter Admiraliteit te Amsterdam",
          "Staten van Holland en West-Friesland",
          "Westindische Compagnie",
          "Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten",
          "Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie",
          "Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice",
          "Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname",
          "Algemene Directie",
          "Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen",
          "Hollandse Divisie",
          "Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen",
          "Depot-Generaal van Oorlog",
          "Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika",
          "Kamer Amsterdam"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/6b/20/7b/cc/06/f5/48/66/9f/f2/b5/07/e3/08/8c/13/b05f5339-1c6e-4640-8bcd-b2dd7051f46c.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 7751,
      "width": 12406,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "en": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "<span> link to the image at the <a href=\"https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/b05f5339-1c6e-4640-8bcd-b2dd7051f46c\">National Archives of the Netherlands</a></span>"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/6b/20/7b/cc/06/f5/48/66/9f/f2/b5/07/e3/08/8c/13/b05f5339-1c6e-4640-8bcd-b2dd7051f46c.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/6b/20/7b/cc/06/f5/48/66/9f/f2/b5/07/e3/08/8c/13/b05f5339-1c6e-4640-8bcd-b2dd7051f46c.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/8c/b05f5339-1c6e-4640-8bcd-b2dd7051f46c\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 7751,
                "width": 12406,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/6b/20/7b/cc/06/f5/48/66/9f/f2/b5/07/e3/08/8c/13/b05f5339-1c6e-4640-8bcd-b2dd7051f46c.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/6b/20/7b/cc/06/f5/48/66/9f/f2/b5/07/e3/08/8c/13/b05f5339-1c6e-4640-8bcd-b2dd7051f46c.jp2/info.json/canvas/p1"
            },
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/6b/20/7b/cc/06/f5/48/66/9f/f2/b5/07/e3/08/8c/13/b05f5339-1c6e-4640-8bcd-b2dd7051f46c.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/svg",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "",
                "type": "Image",
                "format": "image/svg+xml",
                "height": 7751,
                "width": 12406
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/6b/20/7b/cc/06/f5/48/66/9f/f2/b5/07/e3/08/8c/13/b05f5339-1c6e-4640-8bcd-b2dd7051f46c.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}