{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_26.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_26"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 26, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaart van de Noordelijke IJszee met de reisroute van de Willem Barentsz onder bevel van A. de Bruijne in 1878."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "map scale"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Schaal: wassende."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subseries"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Europa"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "subseries id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.1.1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "meta series id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the series"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Zee-, kust- en rivierkaarten"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "series id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Departement van de Equipage', 'Kamer Zeeland', 'College ter Admiraliteit te Amsterdam', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Kamer Amsterdam', 'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Algemene Directie', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Westindische Compagnie', 'Hollandse Divisie', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/9a/7f/27/55/32/41/4f/c3/81/28/af/f4/96/35/f8/7d/28fcd8cf-880c-4087-ac3d-32a62da96c7c.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 4558,
      "width": 5552,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/28fcd8cf-880c-4087-ac3d-32a62da96c7c"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/9a/7f/27/55/32/41/4f/c3/81/28/af/f4/96/35/f8/7d/28fcd8cf-880c-4087-ac3d-32a62da96c7c.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/9a/7f/27/55/32/41/4f/c3/81/28/af/f4/96/35/f8/7d/28fcd8cf-880c-4087-ac3d-32a62da96c7c.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/f8/28fcd8cf-880c-4087-ac3d-32a62da96c7c\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 4558,
                "width": 5552,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/9a/7f/27/55/32/41/4f/c3/81/28/af/f4/96/35/f8/7d/28fcd8cf-880c-4087-ac3d-32a62da96c7c.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/9a/7f/27/55/32/41/4f/c3/81/28/af/f4/96/35/f8/7d/28fcd8cf-880c-4087-ac3d-32a62da96c7c.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}