{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_680.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_680"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 680, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Pas Caerte van Brazil en Nieu Nederlandt, van C\u00faorvo en Flores tot de Barbados."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Comptoir Enkhuizen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Kamer Zeeland', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Algemene Directie', 'Departement van de Equipage', 'Kamer Amsterdam', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Hollandse Divisie', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Westindische Compagnie', 'Comptoir Hoorn', 'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal'}"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Title in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaart van de kusten van Noord en Zuid Amerika, van Brazili\u00eb tot Canada"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Description in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaart van de kusten van Noord en Zuid Amerika, van Brazili\u00eb tot Canada."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/7191/kaart-van-de-kusten-van-noord-en-zuid-amerika-van-brazili%C3%AB-tot-canada"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to image on Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/image/2022/4/21/4_vel_680.jpg%28mediaclass-meta-tag-image.4b190bfcc55e159332679890b17bd2261ced7954%29.jpg"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "depicted places"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[('r', 'h'), ('e', 't')]"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "comments"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['Kaart van de kusten van Noord en Zuid Amerika, van Brazili\u00eb tot Canada.', 'Titel in Catalogus Leupe (NA): Pas Caerte van Brazil en Nieu Nederlandt, van C\u00faorvo en Flores tot de Barbados.', 'Pascaerte van Brazil en Nieu Nederlandt van Curvo en Flores tot de Barbados.', \"Rechts op de kaart een stempel met 'S RYKS ARCHIEF.\"]"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "time period"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "17e eeuw"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "material"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "papier"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "technique"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "ingekleurde gravure"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "kind"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "prent"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "inventory number on Atlas of Mutural Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "VEL0680"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "tags"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['kompas / windroos', 'plattegrond / kaart', 'banderol / cartouche / versiering', 'Persoon']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "inscriptions"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Pascaerte van Brazil en Nieu Nederlandt van Curvo en Flores tot de Barbados"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/59/d6/90/fa/2a/b8/42/a3/b4/f6/7e/a8/5c/49/b2/5e/ef41eb11-1a30-4784-84e1-5ca49c5f019c.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 6753,
      "width": 7722,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/ef41eb11-1a30-4784-84e1-5ca49c5f019c"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/59/d6/90/fa/2a/b8/42/a3/b4/f6/7e/a8/5c/49/b2/5e/ef41eb11-1a30-4784-84e1-5ca49c5f019c.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/59/d6/90/fa/2a/b8/42/a3/b4/f6/7e/a8/5c/49/b2/5e/ef41eb11-1a30-4784-84e1-5ca49c5f019c.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/b2/ef41eb11-1a30-4784-84e1-5ca49c5f019c\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 6753,
                "width": 7722,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/59/d6/90/fa/2a/b8/42/a3/b4/f6/7e/a8/5c/49/b2/5e/ef41eb11-1a30-4784-84e1-5ca49c5f019c.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/59/d6/90/fa/2a/b8/42/a3/b4/f6/7e/a8/5c/49/b2/5e/ef41eb11-1a30-4784-84e1-5ca49c5f019c.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}