{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_594.5.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_594.5"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "en": [
          "inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 594.5, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Blad 5"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "this record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen",
          "Algemene Directie",
          "Kamer Amsterdam",
          "Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn",
          "Hollandse Divisie",
          "Boekhouder- en Ontvanger-Generaal",
          "Verenigde Oostindische Compagnie",
          "Departement van de Equipage",
          "Westindische Compagnie",
          "Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen",
          "Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn",
          "Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname",
          "Kamer Zeeland",
          "Comptoir Hoorn",
          "Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika",
          "Depot-Generaal van Oorlog",
          "Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie",
          "Staten van Holland en West-Friesland",
          "Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice",
          "Comptoir Enkhuizen",
          "Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn",
          "Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Atlas of Mutual Heritage ID"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1643"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "title in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaart van de verdedigingswerken langs de oostkant van Cura\u00e7ao"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "description in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Titel Leupe: Plan der Zuydzyde der strekking van het Eyland Cura\u00e7ao, van den berg van Altena tot het Oostpunt inclusive, met alle desselvs baayen en batteryens. Onderdeel van een serie (VEL594.1 tm VEL594.8) die samen een kaart vormen van de kustverdedigingswerken aan de oostkant van Cura\u00e7ao. Dit gedeelte van de kaart toont de zuidwestkust net ten oosten van Willemstad. Tevens zien we een deel van de zeer schetsmatig ingetekende noordoostkust, die geen enkele overeenkomst toont met de werkelijke kustlijn. Bij het uitbreken van de Vierde Engelse Oorlog verkeerde de verdediging van Cura\u00e7ao, ondanks de (bescheiden) uitbreidingen en verbeteringen die sinds ca. 1740 in verschillende fasen waren uitgevoerd aan de forten en batterijen, nog altijd, of opnieuw, in onvoldoende weerbare staat. In 1782 stelde de WIC daarom de genie-officier kapitein Dani\u00ebl Creefts aan in de nieuw gecre\u00eberde functie van eerste inspecteur van de gebouwen en fortificati\u00ebn op Cura\u00e7ao, met de opdracht over de staat van defensie te rapporteren en aanbevelingen te doen voor verbeteringen op korte termijn. In het kader van deze taak vervaardigde Creefts in de volgende twee jaren enkele kaarten en plattegronden, waaronder deze reusachtige omtrekkaart van de noord en oostkust van Cura\u00e7ao uit 1785. Daarnaast was hij in 1787 als inspecteur zijdelings betrokken bij de samenstelling van het defensieplan voor de Nederlandse Antilleneilanden van de militair ingenieur Hottinger en de luitenant-ter-zee Kikkert. Deze grote kaart van Cura\u00e7ao was bedoeld als een toevoeging aan Creefts\u2019 eerste rapport aan de bewindhebbers, dat in augustus 1783 was voltooid. Vanwege de oorlogssituatie kon dit uiteindelijk pas in september 1784 worden voorgelegd aan de Staten-Generaal, die het als volstrekt ontoereikend bestempelden. Zie ook VEL593, die de verdedigingswerken aan de westkant van het eiland toont. Het noorden is links. Schaal van 20 Rijnl, roeden = 220 strepen."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "amh type"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Afbeelding"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Link to Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "none": [
          "<span> link to the entry at <a href=\"https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/1643/kaart-van-de-verdedigingswerken-langs-de-oostkant-van-cura%C3%A7ao\">Atlas of Mutual Heritage</a></span>"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Link to image on Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "<span> link to the image at <a href=\"https://www.atlasofmutualheritage.nl/image/2022/4/21/nl_hana_4_vel_594_5.jpg%28mediaclass-meta-tag-image.4b190bfcc55e159332679890b17bd2261ced7954%29.jpg\">Atlas of Mutual Heritage</a></span>"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "creator"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Creefts, Daniel (landmeter / kaartenmaker)"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "depicted VOC forts"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Graaf van Buren, fort (Cura\u00e7ao), https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/1642/graaf-van-buren-fort-cura%C3%A7ao"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "time period"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1785"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "material"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "papier"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "technique"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "ingekleurde tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "kind"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "dimension"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "0.345 - 0.515 EI.0.345 - 0.515 EI."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "inventory number on Atlas of Mutural Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "VEL594.5"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "tags"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "plattegrond / kaart"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/46/27/12/d1/2f/25/48/8e/b4/0e/8d/b0/10/43/41/74/ae62b57a-137c-4b04-aa17-dd44f443c2cf.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 15470,
      "width": 10843,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "en": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "<span> link to the image at the <a href=\"https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/ae62b57a-137c-4b04-aa17-dd44f443c2cf\">National Archives of the Netherlands</a></span>"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/46/27/12/d1/2f/25/48/8e/b4/0e/8d/b0/10/43/41/74/ae62b57a-137c-4b04-aa17-dd44f443c2cf.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/46/27/12/d1/2f/25/48/8e/b4/0e/8d/b0/10/43/41/74/ae62b57a-137c-4b04-aa17-dd44f443c2cf.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/41/ae62b57a-137c-4b04-aa17-dd44f443c2cf\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 15470,
                "width": 10843,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/46/27/12/d1/2f/25/48/8e/b4/0e/8d/b0/10/43/41/74/ae62b57a-137c-4b04-aa17-dd44f443c2cf.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/46/27/12/d1/2f/25/48/8e/b4/0e/8d/b0/10/43/41/74/ae62b57a-137c-4b04-aa17-dd44f443c2cf.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}