{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_224.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_224"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 224, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1e exemplaar"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of encompassing item"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Een Zeekaart van de Kust alwaar den Piraad Cangi Angria zig onthoudt (van "
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "encompassing item id:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "224-224A"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subseries"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\n                      "
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "subseries id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.3.2"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "meta series id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.3"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal', 'Comptoir Enkhuizen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Westindische Compagnie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Algemene Directie', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Kamer Amsterdam', 'Departement van de Equipage', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Kamer Zeeland', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Comptoir Hoorn', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Hollandse Divisie'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/71/32/58/04/f6/4d/46/44/b1/4f/3e/c2/b5/f9/92/d9/21b44ee7-69d6-41ff-8d10-b7f988a17156.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 6475,
      "width": 16309,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/21b44ee7-69d6-41ff-8d10-b7f988a17156"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/71/32/58/04/f6/4d/46/44/b1/4f/3e/c2/b5/f9/92/d9/21b44ee7-69d6-41ff-8d10-b7f988a17156.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/71/32/58/04/f6/4d/46/44/b1/4f/3e/c2/b5/f9/92/d9/21b44ee7-69d6-41ff-8d10-b7f988a17156.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/92/21b44ee7-69d6-41ff-8d10-b7f988a17156\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 6475,
                "width": 16309,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/71/32/58/04/f6/4d/46/44/b1/4f/3e/c2/b5/f9/92/d9/21b44ee7-69d6-41ff-8d10-b7f988a17156.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/71/32/58/04/f6/4d/46/44/b1/4f/3e/c2/b5/f9/92/d9/21b44ee7-69d6-41ff-8d10-b7f988a17156.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}