{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_30.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_30"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 30, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\"Speciel Kort over Sundet samt Ki\u00f6ge Bugt\"."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Date of record"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1829."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "map scale"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Schaal \u00b1 1:140.000"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subseries"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Europa"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "subseries id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.1.2"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "meta series id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the series"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Zee-, kust- en rivierkaarten"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "series id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'College ter Admiraliteit te Amsterdam', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Westindische Compagnie', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Kamer Amsterdam', 'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Hollandse Divisie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Algemene Directie', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Kamer Zeeland', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Departement van de Equipage', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/9c/34/90/24/a3/41/41/35/8f/62/c3/1e/18/1c/80/cd/c94ba857-04d9-4b8a-a77f-fae7b3de20c4.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 11278,
      "width": 8222,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/c94ba857-04d9-4b8a-a77f-fae7b3de20c4"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/9c/34/90/24/a3/41/41/35/8f/62/c3/1e/18/1c/80/cd/c94ba857-04d9-4b8a-a77f-fae7b3de20c4.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/9c/34/90/24/a3/41/41/35/8f/62/c3/1e/18/1c/80/cd/c94ba857-04d9-4b8a-a77f-fae7b3de20c4.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/80/c94ba857-04d9-4b8a-a77f-fae7b3de20c4\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 11278,
                "width": 8222,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/9c/34/90/24/a3/41/41/35/8f/62/c3/1e/18/1c/80/cd/c94ba857-04d9-4b8a-a77f-fae7b3de20c4.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/9c/34/90/24/a3/41/41/35/8f/62/c3/1e/18/1c/80/cd/c94ba857-04d9-4b8a-a77f-fae7b3de20c4.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}