{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.MIKO_267.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.MIKO_267"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.MIKO, 267, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Carte topographique de l'isle de St. Martin. Le contour de l'isle \u00e9lev\u00e9 par des observations hydrographiques en 1790 et 1791, en dressant la carte du d\u00e9bouquement entre les isles voisines de St. Barth\u00e9lemy pour les batiments su\u00e9dois par ordre de S.M. Gustaf III et la position int\u00e9rieure de la partie Hollandaise corrig\u00e9e"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Date of record"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1817"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Physical state of record"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1 blad, manuscript"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subseries"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Sint Maarten"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "subseries id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "I.3.A.2.6.1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "meta series id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "I.3.A.2.6"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Regeringscommissaris voor Indonesische Aangelegenheden', 'Ministerie van Zaken Overzee', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Nationale nijverheid en Koloni\u00ebn', 'Secretariaat van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Generale Directie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Ministerie van Waterstaat', 'Ministerie van Koloni\u00ebn', 'Ministerie van Nationale Nijverheid en Koloni\u00ebn', 'Ministerie van Uniezaken en Overzeese Rijksdelen', 'Ministerie van Overzeese Gebiedsdelen', 'Nationale Nijverheid en Koloni\u00ebn', 'Ministerie van Overzeese Rijksdelen', 'Ministerie van Publiek Onderwijs'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/1e/40/07/ca/e1/30/49/b6/8c/da/17/de/25/de/37/17/78759ffb-648b-424e-a18a-65b236bd416d.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 5515,
      "width": 7478,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/78759ffb-648b-424e-a18a-65b236bd416d"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/1e/40/07/ca/e1/30/49/b6/8c/da/17/de/25/de/37/17/78759ffb-648b-424e-a18a-65b236bd416d.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/1e/40/07/ca/e1/30/49/b6/8c/da/17/de/25/de/37/17/78759ffb-648b-424e-a18a-65b236bd416d.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/37/78759ffb-648b-424e-a18a-65b236bd416d\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 5515,
                "width": 7478,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/1e/40/07/ca/e1/30/49/b6/8c/da/17/de/25/de/37/17/78759ffb-648b-424e-a18a-65b236bd416d.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/1e/40/07/ca/e1/30/49/b6/8c/da/17/de/25/de/37/17/78759ffb-648b-424e-a18a-65b236bd416d.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}