{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_73.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_73"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 73, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\"Nieuwe groote en curjeuse gelijkgradige paskaart van 't westelijkste deel der zeekusten van ... (van den Atlantischen oceaan van omtrent IJsland tot de Vlaamsche eilanden en van de Far\u00f6er tot Kaap Cantin op de westkust van Afrika)."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "map scale"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Schaal ?"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subseries"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Europa"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "subseries id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.1.7"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "meta series id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the series"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Zee-, kust- en rivierkaarten"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "series id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Hollandse Divisie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'College ter Admiraliteit te Amsterdam', 'Kamer Zeeland', 'Westindische Compagnie', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Kamer Amsterdam', 'Departement van de Equipage', 'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Algemene Directie'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/88/d6/13/6c/4d/df/47/68/83/5a/72/c6/7a/ff/cc/20/c7903362-479d-41e4-90bd-39baacdfdfa9.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 5716,
      "width": 12336,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/c7903362-479d-41e4-90bd-39baacdfdfa9"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/88/d6/13/6c/4d/df/47/68/83/5a/72/c6/7a/ff/cc/20/c7903362-479d-41e4-90bd-39baacdfdfa9.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/88/d6/13/6c/4d/df/47/68/83/5a/72/c6/7a/ff/cc/20/c7903362-479d-41e4-90bd-39baacdfdfa9.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/cc/c7903362-479d-41e4-90bd-39baacdfdfa9\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 5716,
                "width": 12336,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/88/d6/13/6c/4d/df/47/68/83/5a/72/c6/7a/ff/cc/20/c7903362-479d-41e4-90bd-39baacdfdfa9.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/88/d6/13/6c/4d/df/47/68/83/5a/72/c6/7a/ff/cc/20/c7903362-479d-41e4-90bd-39baacdfdfa9.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}