{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_166.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_166"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 166, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1e exemplaar"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Algemene Directie', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Westindische Compagnie', 'Comptoir Hoorn', 'Kamer Zeeland', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Hollandse Divisie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Departement van de Equipage', 'Comptoir Enkhuizen', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Kamer Amsterdam', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/63/14/ff/7e/7b/54/4c/f2/a9/51/d0/14/c4/f0/be/d4/95e38a27-83a2-4b52-a2d6-af04fc3ae4d2.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 8847,
      "width": 14154,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/95e38a27-83a2-4b52-a2d6-af04fc3ae4d2"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/63/14/ff/7e/7b/54/4c/f2/a9/51/d0/14/c4/f0/be/d4/95e38a27-83a2-4b52-a2d6-af04fc3ae4d2.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/63/14/ff/7e/7b/54/4c/f2/a9/51/d0/14/c4/f0/be/d4/95e38a27-83a2-4b52-a2d6-af04fc3ae4d2.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/be/95e38a27-83a2-4b52-a2d6-af04fc3ae4d2\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 8847,
                "width": 14154,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/63/14/ff/7e/7b/54/4c/f2/a9/51/d0/14/c4/f0/be/d4/95e38a27-83a2-4b52-a2d6-af04fc3ae4d2.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/63/14/ff/7e/7b/54/4c/f2/a9/51/d0/14/c4/f0/be/d4/95e38a27-83a2-4b52-a2d6-af04fc3ae4d2.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}