{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_2.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_2"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 2, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\"Nova totius terrarum orbis geographica ac hydropgraphica tabula a Petro Kaerio.\""
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Date of record"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1621."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "map scale"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Schaal wassende graden."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the series"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Zee-atlassen, wereldkaarten enz."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "series id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "A."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Departement van de Equipage', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Hollandse Divisie', 'Westindische Compagnie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Algemene Directie', 'Kamer Amsterdam', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'College ter Admiraliteit te Amsterdam', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Kamer Zeeland', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Verenigde Oostindische Compagnie'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/e4/21/be/83/36/cd/45/10/a1/d9/bc/f3/97/7c/95/36/dcb5bc8b-a4e4-4e2f-9fcd-ab2955274dfa.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 4954,
      "width": 6555,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/dcb5bc8b-a4e4-4e2f-9fcd-ab2955274dfa"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/e4/21/be/83/36/cd/45/10/a1/d9/bc/f3/97/7c/95/36/dcb5bc8b-a4e4-4e2f-9fcd-ab2955274dfa.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/e4/21/be/83/36/cd/45/10/a1/d9/bc/f3/97/7c/95/36/dcb5bc8b-a4e4-4e2f-9fcd-ab2955274dfa.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/95/dcb5bc8b-a4e4-4e2f-9fcd-ab2955274dfa\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 4954,
                "width": 6555,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/e4/21/be/83/36/cd/45/10/a1/d9/bc/f3/97/7c/95/36/dcb5bc8b-a4e4-4e2f-9fcd-ab2955274dfa.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/e4/21/be/83/36/cd/45/10/a1/d9/bc/f3/97/7c/95/36/dcb5bc8b-a4e4-4e2f-9fcd-ab2955274dfa.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}