{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_287E.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_287E"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 287E, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "No. V: Kaart van de Eilanden in den omtrek van Otahiti ondekt op verschillende Reizen om de Waereld door de Kapiteinen Byron, Wallis, Carteret en Cook in 1de Jaaren 1765, 1767, 1769"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of encompassing item"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaarten behorende bij de 13-delige "
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "encompassing item id:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "273-287Z"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "subseries id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.6"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the series"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Zee-, kust- en rivierkaarten"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the series"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Algemene Directie', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Departement van de Equipage', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Hollandse Divisie', 'Kamer Amsterdam', 'College ter Admiraliteit te Amsterdam', 'Westindische Compagnie', 'Kamer Zeeland', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/22/32/d4/3e/1b/09/44/bb/95/dc/aa/7b/be/3e/b4/0b/b5287b10-80e0-46cd-86f3-c63b708f3576.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 5864,
      "width": 8282,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/b5287b10-80e0-46cd-86f3-c63b708f3576"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/22/32/d4/3e/1b/09/44/bb/95/dc/aa/7b/be/3e/b4/0b/b5287b10-80e0-46cd-86f3-c63b708f3576.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/22/32/d4/3e/1b/09/44/bb/95/dc/aa/7b/be/3e/b4/0b/b5287b10-80e0-46cd-86f3-c63b708f3576.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/b4/b5287b10-80e0-46cd-86f3-c63b708f3576\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 5864,
                "width": 8282,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/22/32/d4/3e/1b/09/44/bb/95/dc/aa/7b/be/3e/b4/0b/b5287b10-80e0-46cd-86f3-c63b708f3576.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/22/32/d4/3e/1b/09/44/bb/95/dc/aa/7b/be/3e/b4/0b/b5287b10-80e0-46cd-86f3-c63b708f3576.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}