{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_2090.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_2090"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 2090, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1e exemplaar"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Comptoir Enkhuizen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Kamer Zeeland', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Algemene Directie', 'Departement van de Equipage', 'Kamer Amsterdam', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Hollandse Divisie', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Westindische Compagnie', 'Comptoir Hoorn', 'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal'}"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Title in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Plan voor paden tussen de Commewijne en de Surinamerivier"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Description in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Titel Leupe: Carte Ideale du grand Chemin \u00e0 faire, pareil \u00e0 celui d'Orange, pour communiquer en droite ligne de la riviere de Suriname et Comewine"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/9852/plan-voor-paden-tussen-de-commewijne-en-de-surinamerivier"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to image on Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/image/2022/4/21/nl_hana_4_vel_2090.jpg%28mediaclass-meta-tag-image.4b190bfcc55e159332679890b17bd2261ced7954%29.jpg"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "depicted places"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[('r', 'h'), ('e', 't')]"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "comments"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[\"Titel Leupe: Carte Ideale du grand Chemin \u00e0 faire, pareil \u00e0 celui d'Orange, pour communiquer en droite ligne de la riviere de Suriname et Comewine, pour y \u00e9tablir des postes et des villages afin de couvrir tous les plantages de Comewine et Cottica etc.\", 'Dit is een projectplan voor een wegennet tussen plantages en dorpen gelegen in het gebied aan de Commewijne, Cottica en Surinamerivier. Het wegennet zou het mogelijk maken de bossen en savannes tussen de Suriname en Saramacca rivier te trotseren. Gezien het aantal Marrons en deserteurs dat zich in deze regio zou ophouden was het doorgronden van dit gebied belangrijk om de veiligheid van de op de kaart genoemden plantages en dorpen te garanderen. Daarvoor was ook een kleine legermacht vereist, die op de kaart staat vernoemd. Het is echter onbekend of dit wegennet ook daadwerkelijk aangelegd is.', 'Het noorden is onder.']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "time period"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1752"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "material"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "papier"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "technique"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "koperdruk"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "kind"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "prent"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "inventory number on Atlas of Mutural Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "VEL2090"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "tags"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['plattegrond / kaart', 'rivier']"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/48/98/85/41/6c/cf/49/14/87/15/39/59/be/e3/15/e0/758125bc-acf6-434f-8e9b-90f90f758683.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 5182,
      "width": 4238,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/758125bc-acf6-434f-8e9b-90f90f758683"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/48/98/85/41/6c/cf/49/14/87/15/39/59/be/e3/15/e0/758125bc-acf6-434f-8e9b-90f90f758683.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/48/98/85/41/6c/cf/49/14/87/15/39/59/be/e3/15/e0/758125bc-acf6-434f-8e9b-90f90f758683.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/15/758125bc-acf6-434f-8e9b-90f90f758683\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 5182,
                "width": 4238,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/48/98/85/41/6c/cf/49/14/87/15/39/59/be/e3/15/e0/758125bc-acf6-434f-8e9b-90f90f758683.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/48/98/85/41/6c/cf/49/14/87/15/39/59/be/e3/15/e0/758125bc-acf6-434f-8e9b-90f90f758683.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}