{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_328.18.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_328.18"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 328.18, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "De kerk Pringallie"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of encompassing item"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\"Generaale beschrijvingh der landpaalen gelegen en sortabel onder het gebiet van d'Ed. O.I.C. in den omtrek van het geheel mitsgaders wijduijtstreckent eijlant Ceijlon bestaande in een en dartig stnx soo generale als speciaale landtcaarten\", bevattende een \"generale lantcaarte van het geheele eijlant Ceijlon\", een \"generale lantcaarte van het geheel commandement Jaffanapatnam\", een \"generale lantcaarte\" van de Jaffanapatnamsche vier provincien, en 28 speciale kaarten."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "encompassing item id:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "328.1-328.9"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subseries"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Azi\u00eb"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "subseries id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "C.3.2"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "series id:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "C.3"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Algemene Directie', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Departement van de Equipage', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Hollandse Divisie', 'Kamer Amsterdam', 'College ter Admiraliteit te Amsterdam', 'Westindische Compagnie', 'Kamer Zeeland', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/b9/94/74/51/30/e1/4f/40/a6/a4/21/87/61/69/7e/48/bcdf327a-ce03-48fd-b338-2f6231d2520c.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 6260,
      "width": 8805,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/bcdf327a-ce03-48fd-b338-2f6231d2520c"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/b9/94/74/51/30/e1/4f/40/a6/a4/21/87/61/69/7e/48/bcdf327a-ce03-48fd-b338-2f6231d2520c.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/b9/94/74/51/30/e1/4f/40/a6/a4/21/87/61/69/7e/48/bcdf327a-ce03-48fd-b338-2f6231d2520c.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/7e/bcdf327a-ce03-48fd-b338-2f6231d2520c\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 6260,
                "width": 8805,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/b9/94/74/51/30/e1/4f/40/a6/a4/21/87/61/69/7e/48/bcdf327a-ce03-48fd-b338-2f6231d2520c.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/b9/94/74/51/30/e1/4f/40/a6/a4/21/87/61/69/7e/48/bcdf327a-ce03-48fd-b338-2f6231d2520c.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}