{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_662.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_662"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 662, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaart van de Kust van Guiana, tusschen Rio Berbice en Rio Suriname."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Place names in record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['Guiana', 'Rio Berbice', 'Rio Suriname']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Date of record"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "18de eeuw."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "map scale"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Schaal van 15 uren gaans = 126 strepen."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subseries"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\n                        "
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "meta series id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.5.3"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal', 'Comptoir Enkhuizen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Westindische Compagnie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Algemene Directie', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Kamer Amsterdam', 'Departement van de Equipage', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Kamer Zeeland', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Comptoir Hoorn', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Hollandse Divisie'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/2e/28/5f/5a/48/56/45/76/a1/76/b5/d5/ab/4d/c9/d1/a02290d8-6ff4-4adf-a813-8bd901fc1cb9.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 4592,
      "width": 8409,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/a02290d8-6ff4-4adf-a813-8bd901fc1cb9"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/2e/28/5f/5a/48/56/45/76/a1/76/b5/d5/ab/4d/c9/d1/a02290d8-6ff4-4adf-a813-8bd901fc1cb9.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/2e/28/5f/5a/48/56/45/76/a1/76/b5/d5/ab/4d/c9/d1/a02290d8-6ff4-4adf-a813-8bd901fc1cb9.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/c9/a02290d8-6ff4-4adf-a813-8bd901fc1cb9\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 4592,
                "width": 8409,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/2e/28/5f/5a/48/56/45/76/a1/76/b5/d5/ab/4d/c9/d1/a02290d8-6ff4-4adf-a813-8bd901fc1cb9.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/2e/28/5f/5a/48/56/45/76/a1/76/b5/d5/ab/4d/c9/d1/a02290d8-6ff4-4adf-a813-8bd901fc1cb9.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}