{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_72.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_72"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 72, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\"Nouvelle carte de partie des costes de terre ferme et isles situ\u00e9es sur l'Oc\u00e9an comprises entre le tropique du Cancer et le parall\u00e8le de 52 degrez 35 minutes.\""
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Date of record"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "18e eeuw."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Physical state of record"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\n                          "
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subseries"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Europa"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "subseries id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.1.7"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "series id:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the series"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Zee-, kust- en rivierkaarten"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the series"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'College ter Admiraliteit te Amsterdam', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Westindische Compagnie', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Kamer Amsterdam', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Departement van de Equipage', 'Kamer Zeeland', 'Hollandse Divisie', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Algemene Directie', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/00/2e/94/66/e9/5d/4c/fe/b7/f2/96/f6/28/70/e1/db/1d77cbe7-c13d-4714-9d15-a14344bfce07.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 6917,
      "width": 9563,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/1d77cbe7-c13d-4714-9d15-a14344bfce07"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/00/2e/94/66/e9/5d/4c/fe/b7/f2/96/f6/28/70/e1/db/1d77cbe7-c13d-4714-9d15-a14344bfce07.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/00/2e/94/66/e9/5d/4c/fe/b7/f2/96/f6/28/70/e1/db/1d77cbe7-c13d-4714-9d15-a14344bfce07.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/e1/1d77cbe7-c13d-4714-9d15-a14344bfce07\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 6917,
                "width": 9563,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/00/2e/94/66/e9/5d/4c/fe/b7/f2/96/f6/28/70/e1/db/1d77cbe7-c13d-4714-9d15-a14344bfce07.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/00/2e/94/66/e9/5d/4c/fe/b7/f2/96/f6/28/70/e1/db/1d77cbe7-c13d-4714-9d15-a14344bfce07.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}