{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_570.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_570"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 570, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\"Afteekening van een verwulfde waterbak geprojecteert te maken tegens de courtine tusschen de bastionsvlaggestok en de katte aan het fort Amsterdam \u00e0 Cura\u00e7ao.\""
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Kamer Amsterdam', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'College ter Admiraliteit te Amsterdam', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Westindische Compagnie', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Hollandse Divisie', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Kamer Zeeland', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Algemene Directie', 'Departement van de Equipage'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/7e/f8/ba/7e/17/ad/43/06/bd/87/c2/be/f2/09/b7/8a/92e65ebc-61b4-48a2-80f5-116b45148256.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 6521,
      "width": 9117,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/92e65ebc-61b4-48a2-80f5-116b45148256"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/7e/f8/ba/7e/17/ad/43/06/bd/87/c2/be/f2/09/b7/8a/92e65ebc-61b4-48a2-80f5-116b45148256.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/7e/f8/ba/7e/17/ad/43/06/bd/87/c2/be/f2/09/b7/8a/92e65ebc-61b4-48a2-80f5-116b45148256.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/b7/92e65ebc-61b4-48a2-80f5-116b45148256\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 6521,
                "width": 9117,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/7e/f8/ba/7e/17/ad/43/06/bd/87/c2/be/f2/09/b7/8a/92e65ebc-61b4-48a2-80f5-116b45148256.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/7e/f8/ba/7e/17/ad/43/06/bd/87/c2/be/f2/09/b7/8a/92e65ebc-61b4-48a2-80f5-116b45148256.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}