{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_2167.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_2167"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 2167, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Perfil da \u00e7idade do Salvador da Bahia de todos los Santos y mostra altura da Mar a ella."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Comptoir Enkhuizen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Kamer Zeeland', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Algemene Directie', 'Departement van de Equipage', 'Kamer Amsterdam', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Hollandse Divisie', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Westindische Compagnie', 'Comptoir Hoorn', 'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal'}"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Title in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Aanzicht van de stad Salvador aan de Allerheiligenbaai in Brazili\u00eb"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Description in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Aanzicht van de stad Salvador aan de Allerheiligenbaai in Brazili\u00eb."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/7466/aanzicht-van-de-stad-salvador-aan-de-allerheiligenbaai-in-brazili%C3%AB"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to image on Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/image/2022/4/21/4_vel_2167.jpg%28mediaclass-meta-tag-image.4b190bfcc55e159332679890b17bd2261ced7954%29.jpg"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "depicted places"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[('r', 'h'), ('e', 't')]"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "comments"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['Aanzicht van de stad Salvador aan de Allerheiligenbaai in Brazili\u00eb.', 'Titel Catalogus Leupe (NA): Perfil da \u00e7idade do Salvador da Bahia de todos los Santos y mostra altura da Mar a ella.', 'Perfil da \u00e7idade do Salvador da Bahia de Todos os Satos Q Mostra Alturado Mar a ella.', 'LegendaL A-R.', 'De kaart is van Portugese makelij.']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "time period"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1638"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "material"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "papier"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "technique"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "pen en penseel"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "kind"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "inventory number on Atlas of Mutural Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "VEL2167"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "tags"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['overzicht / aanzicht', 'banderol / cartouche / versiering', 'huis / woonhuis', 'gebouw', 'kerk / pastorie', 'klooster / seminarie', 'vesting']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "inscriptions"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Perfil da \u00e7idade do Salvador da Bahia de Todos os Satos Q Mostra Alturado Mar a ella"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/27/00/83/53/1e/30/49/39/9e/5b/d0/f0/aa/b4/fd/bb/cc32731f-e08a-452e-b944-46a146f07f54.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 3521,
      "width": 14390,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/cc32731f-e08a-452e-b944-46a146f07f54"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/27/00/83/53/1e/30/49/39/9e/5b/d0/f0/aa/b4/fd/bb/cc32731f-e08a-452e-b944-46a146f07f54.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/27/00/83/53/1e/30/49/39/9e/5b/d0/f0/aa/b4/fd/bb/cc32731f-e08a-452e-b944-46a146f07f54.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/fd/cc32731f-e08a-452e-b944-46a146f07f54\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 3521,
                "width": 14390,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/27/00/83/53/1e/30/49/39/9e/5b/d0/f0/aa/b4/fd/bb/cc32731f-e08a-452e-b944-46a146f07f54.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/27/00/83/53/1e/30/49/39/9e/5b/d0/f0/aa/b4/fd/bb/cc32731f-e08a-452e-b944-46a146f07f54.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}