{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_619.70.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_619.70"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 619.70, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaart van de baai van Manilla."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This records is classified as:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Algemene Directie', 'Departement van de Equipage', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Hollandse Divisie', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Kamer Zeeland', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Kamer Amsterdam', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Westindische Compagnie', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'College ter Admiraliteit te Amsterdam'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/b6/56/f0/80/90/86/48/2d/84/a6/8c/41/d5/8c/73/2c/2fd68005-b8e9-4ce2-a4a9-0257cbc7ddd1.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 5536,
      "width": 7732,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/2fd68005-b8e9-4ce2-a4a9-0257cbc7ddd1"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/b6/56/f0/80/90/86/48/2d/84/a6/8c/41/d5/8c/73/2c/2fd68005-b8e9-4ce2-a4a9-0257cbc7ddd1.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/b6/56/f0/80/90/86/48/2d/84/a6/8c/41/d5/8c/73/2c/2fd68005-b8e9-4ce2-a4a9-0257cbc7ddd1.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/73/2fd68005-b8e9-4ce2-a4a9-0257cbc7ddd1\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 5536,
                "width": 7732,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/b6/56/f0/80/90/86/48/2d/84/a6/8c/41/d5/8c/73/2c/2fd68005-b8e9-4ce2-a4a9-0257cbc7ddd1.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/b6/56/f0/80/90/86/48/2d/84/a6/8c/41/d5/8c/73/2c/2fd68005-b8e9-4ce2-a4a9-0257cbc7ddd1.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}