{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_1535.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_1535"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "en": [
          "inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 1535, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Carte du releve de la crique de Ikioni etc."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "this record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen",
          "Algemene Directie",
          "Kamer Amsterdam",
          "Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn",
          "Hollandse Divisie",
          "Boekhouder- en Ontvanger-Generaal",
          "Verenigde Oostindische Compagnie",
          "Departement van de Equipage",
          "Westindische Compagnie",
          "Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen",
          "Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn",
          "Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname",
          "Kamer Zeeland",
          "Comptoir Hoorn",
          "Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika",
          "Depot-Generaal van Oorlog",
          "Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie",
          "Staten van Holland en West-Friesland",
          "Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice",
          "Comptoir Enkhuizen",
          "Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn",
          "Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Atlas of Mutual Heritage ID"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "10230"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "title in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaart van de Ikioni-kreek"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "description in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Titel Leupe:  Carte du releve de la crique de Ikioni etc. Franse kaart met aantekeningen omtrent de Ikioni-kreek, een zuidelijke tak van de rivier Essequibo. De kaart is gemaakt in opdracht van de Gouverneur-Generaal Dress\u00e9e. Tijdens het opvaren van de kreek is hoofdzakelijk gelet op de omvang van bossen en de aanwezigheid van verdere kreken. De kaart is geproduceerd op 31 Mei 1794. Schaal van 1000 Roeden = 114 strepen."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "amh type"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Afbeelding"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Link to Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "none": [
          "<span> link to the entry at <a href=\"https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/10230/kaart-van-de-ikioni-kreek\">Atlas of Mutual Heritage</a></span>"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Link to image on Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "<span> link to the image at <a href=\"https://www.atlasofmutualheritage.nl/image/2022/4/21/nl_hana_4_vel_1535.jpg%28mediaclass-meta-tag-image.4b190bfcc55e159332679890b17bd2261ced7954%29.jpg\">Atlas of Mutual Heritage</a></span>"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "creator"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Chollet, Louis (landmeter / kaartenmaker)"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "depicted places"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Essequibo, https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/10224/essequibo"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "time period"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1794"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "material"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "papier"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "technique"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "ingekleurde tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "kind"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "dimension"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "0.46 - 0.265 El.0.46 - 0.265 El."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "inventory number on Atlas of Mutural Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "VEL1535"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "tags"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "plattegrond / kaart",
          "kompas / windroos",
          "landerij / plantage"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "inscriptions"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "< Carte du Relev\u00e9 de la Crique de Ikioni; Fait pas les Arpenteurs v: d: Burght & Challet, d\u2019apr\u00e8s les Ordres - de S: E: Monsieur le Gouverneur Gall & Dress\u00e9e par le Sousiegn\u00e9 Arpenteur jur\u00e9 \u00e0 Demerary ce 31 May 1794 L. x Chollet. >"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/e3/c9/16/da/84/71/45/9b/9e/5f/55/fd/60/1a/88/6d/2b0c2e8c-e4f3-4b54-a9e1-a54bd04f7b1b.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 5773,
      "width": 3680,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "en": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "<span> link to the image at the <a href=\"https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/2b0c2e8c-e4f3-4b54-a9e1-a54bd04f7b1b\">National Archives of the Netherlands</a></span>"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/e3/c9/16/da/84/71/45/9b/9e/5f/55/fd/60/1a/88/6d/2b0c2e8c-e4f3-4b54-a9e1-a54bd04f7b1b.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/e3/c9/16/da/84/71/45/9b/9e/5f/55/fd/60/1a/88/6d/2b0c2e8c-e4f3-4b54-a9e1-a54bd04f7b1b.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/88/2b0c2e8c-e4f3-4b54-a9e1-a54bd04f7b1b\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 5773,
                "width": 3680,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/e3/c9/16/da/84/71/45/9b/9e/5f/55/fd/60/1a/88/6d/2b0c2e8c-e4f3-4b54-a9e1-a54bd04f7b1b.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/e3/c9/16/da/84/71/45/9b/9e/5f/55/fd/60/1a/88/6d/2b0c2e8c-e4f3-4b54-a9e1-a54bd04f7b1b.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}