{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_328.30.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_328.30"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 328.30, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "' t Eijland Annelletivoe, zijnde Rotterdam of Donneklara,"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of encompassing item"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\"Generaale beschrijvingh der landpaalen gelegen en sortabel onder het gebiet van d'Ed. O.I.C. in den omtrek van het geheel mitsgaders wijduijtstreckent eijlant Ceijlon bestaande in een en dartig stnx soo generale als speciaale landtcaarten\", bevattende een \"generale lantcaarte van het geheele eijlant Ceijlon\", een \"generale lantcaarte van het geheel commandement Jaffanapatnam\", een \"generale lantcaarte\" van de Jaffanapatnamsche vier provincien, en 28 speciale kaarten."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "encompassing item id:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "328.1-328.9"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subseries"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Azi\u00eb"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "subseries id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "C.3.2"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "series id:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "C.3"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'College ter Admiraliteit te Amsterdam', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Westindische Compagnie', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Kamer Amsterdam', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Departement van de Equipage', 'Kamer Zeeland', 'Hollandse Divisie', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Algemene Directie', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/69/80/64/b6/1f/de/42/ad/ac/8f/2f/1f/ea/59/1b/93/4991e5e0-439f-4c1a-bed0-99a1780db4e7.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 6429,
      "width": 8872,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/4991e5e0-439f-4c1a-bed0-99a1780db4e7"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/69/80/64/b6/1f/de/42/ad/ac/8f/2f/1f/ea/59/1b/93/4991e5e0-439f-4c1a-bed0-99a1780db4e7.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/69/80/64/b6/1f/de/42/ad/ac/8f/2f/1f/ea/59/1b/93/4991e5e0-439f-4c1a-bed0-99a1780db4e7.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/1b/4991e5e0-439f-4c1a-bed0-99a1780db4e7\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 6429,
                "width": 8872,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/69/80/64/b6/1f/de/42/ad/ac/8f/2f/1f/ea/59/1b/93/4991e5e0-439f-4c1a-bed0-99a1780db4e7.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/69/80/64/b6/1f/de/42/ad/ac/8f/2f/1f/ea/59/1b/93/4991e5e0-439f-4c1a-bed0-99a1780db4e7.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}