{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_160.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_160"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "en": [
          "inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 160, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaart van de Kust van Afrika, tusschen Sierras de St. Thom\u00e9 en Cabo de Bona Esperan\u00e7a."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "this record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen",
          "Algemene Directie",
          "Kamer Amsterdam",
          "Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn",
          "Hollandse Divisie",
          "Boekhouder- en Ontvanger-Generaal",
          "Verenigde Oostindische Compagnie",
          "Departement van de Equipage",
          "Westindische Compagnie",
          "Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen",
          "Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn",
          "Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname",
          "Kamer Zeeland",
          "Comptoir Hoorn",
          "Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika",
          "Depot-Generaal van Oorlog",
          "Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie",
          "Staten van Holland en West-Friesland",
          "Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice",
          "Comptoir Enkhuizen",
          "Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn",
          "Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Atlas of Mutual Heritage ID"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "2790"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "title in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaart van de westkust van Afrika, van Sierras de St. Thom\u00e9 tot de Kaap de Goede Hoop"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "description in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaart van de westkust van Afrika, van Sierras de St. Thom\u00e9 tot de Kaap de Goede Hoop. Titel catalogus Leupe (NA): Kaart van de Kust van Afrika, tusschen Sierras de St. Thom\u00e9 en Cabo de Bona Esperan\u00e7a. Notitie verso: Kaart van de Kaap en Tafelbaay bladz. 988 brieven en papieren uit de Kaap overgekomen no. 19. Op verschillende plekken op de kaart: 160 [in potlood]."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "amh type"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Afbeelding"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Link to Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "none": [
          "<span> link to the entry at <a href=\"https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/2790/kaart-van-de-westkust-van-afrika-van-sierras-de-st.-thom%C3%A9-tot-de-kaap\">Atlas of Mutual Heritage</a></span>"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "Link to image on Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "<span> link to the image at <a href=\"https://www.atlasofmutualheritage.nl/image/2022/4/21/4_vel_160.jpg%28mediaclass-meta-tag-image.4b190bfcc55e159332679890b17bd2261ced7954%29.jpg\">Atlas of Mutual Heritage</a></span>"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "creator"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Anoniem / Anonymous (landmeter / kaartenmaker)"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "depicted places"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Cape Town, https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/2576/cape-town",
          "Robbeneiland, https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/4687/robbeneiland",
          "Saldanha, https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/5216/saldanha",
          "Dasseneiland, https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/5601/dasseneiland"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "time period"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1670"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "material"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "papier"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "technique"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "pen"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "kind"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "dimension"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "99 x 70 cm99 x 70 cm"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "inventory number on Atlas of Mutural Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "VEL0160"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "tags"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "plattegrond / kaart",
          "kompas / windroos"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/2c/ec/e5/af/d3/f7/4b/49/a3/bc/a6/2e/0e/2c/f0/35/a3610e57-4dc0-4f0b-9407-c9ab3e4db376.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 11884,
      "width": 8389,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "en": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "<span> link to the image at the <a href=\"https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/a3610e57-4dc0-4f0b-9407-c9ab3e4db376\">National Archives of the Netherlands</a></span>"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/2c/ec/e5/af/d3/f7/4b/49/a3/bc/a6/2e/0e/2c/f0/35/a3610e57-4dc0-4f0b-9407-c9ab3e4db376.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/2c/ec/e5/af/d3/f7/4b/49/a3/bc/a6/2e/0e/2c/f0/35/a3610e57-4dc0-4f0b-9407-c9ab3e4db376.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/f0/a3610e57-4dc0-4f0b-9407-c9ab3e4db376\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 11884,
                "width": 8389,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/2c/ec/e5/af/d3/f7/4b/49/a3/bc/a6/2e/0e/2c/f0/35/a3610e57-4dc0-4f0b-9407-c9ab3e4db376.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/2c/ec/e5/af/d3/f7/4b/49/a3/bc/a6/2e/0e/2c/f0/35/a3610e57-4dc0-4f0b-9407-c9ab3e4db376.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}