{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_719.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_719"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 719, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Kaart ... da bahia de Todos os Sanctos co \u00e1 Costa do Mar ate a barra do Cammam\u00fa."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Comptoir Enkhuizen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Kamer Zeeland', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Algemene Directie', 'Departement van de Equipage', 'Kamer Amsterdam', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Hollandse Divisie', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Westindische Compagnie', 'Comptoir Hoorn', 'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal'}"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Title in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Portugese kaart van de Allerheiligenbaai in Brazili\u00eb"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Description in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Portugese kaart van de Allerheiligenbaai in Brazili\u00eb."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/7465/portugese-kaart-van-de-allerheiligenbaai-in-brazili%C3%AB"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to image on Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/image/2022/4/21/4_vel_719.jpg%28mediaclass-meta-tag-image.4b190bfcc55e159332679890b17bd2261ced7954%29.jpg"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "depicted places"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[('r', 'h'), ('e', 't')]"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "comments"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['Portugese kaart van de Allerheiligenbaai in Brazili\u00eb.', 'Titel in Catalogus Leupe: Kaart .. da bahia de Todos os Sanctos co \u00e1 Costa do Mar ate a barra do Cammam\u00fa.', '[?]ho da bahia de todos [os] sanctos co acosta do mar ateabarra do cammamu 1638.', 'Legenda: 1-18.']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "time period"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1638"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "material"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "papier"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "technique"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "aquarel/waterverf"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "kind"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "inventory number on Atlas of Mutural Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "VEL0719"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "tags"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['plattegrond / kaart', 'kompas / windroos', 'banderol / cartouche / versiering', 'legenda', 'gebouw', 'huis / woonhuis']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "inscriptions"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[?]ho da bahia de todos [os] sanctos co acosta do mar ateabarra do cammamu 1638"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/b8/54/6c/ca/87/26/4e/73/85/fb/3d/da/c9/bf/42/b0/593b1db8-6fa1-4137-b25a-b19b54992e96.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 4711,
      "width": 8719,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/593b1db8-6fa1-4137-b25a-b19b54992e96"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/b8/54/6c/ca/87/26/4e/73/85/fb/3d/da/c9/bf/42/b0/593b1db8-6fa1-4137-b25a-b19b54992e96.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/b8/54/6c/ca/87/26/4e/73/85/fb/3d/da/c9/bf/42/b0/593b1db8-6fa1-4137-b25a-b19b54992e96.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/42/593b1db8-6fa1-4137-b25a-b19b54992e96\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 4711,
                "width": 8719,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/b8/54/6c/ca/87/26/4e/73/85/fb/3d/da/c9/bf/42/b0/593b1db8-6fa1-4137-b25a-b19b54992e96.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/b8/54/6c/ca/87/26/4e/73/85/fb/3d/da/c9/bf/42/b0/593b1db8-6fa1-4137-b25a-b19b54992e96.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}