{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_711.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_711"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 711, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Grondt-teyckeningh van het Eyland Antoni Vaaz, het recif ende Vastelandt aan de haven van Parnambuco in Brasil, soodanigh als die tegenwoordigh voor de West Ind. Comp. Met schansen, redouten ende andere werken zyn voorsien enz."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Place names in record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['Antoni Vaaz', 'Parnambuco', 'Brasil']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Date of record"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1631."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "map scale"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Schaal van 100 Rijnlandse Roeden = 68 strepen."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subseries"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\n                          "
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal', 'Comptoir Enkhuizen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Westindische Compagnie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Algemene Directie', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Kamer Amsterdam', 'Departement van de Equipage', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Kamer Zeeland', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Comptoir Hoorn', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Hollandse Divisie'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/b6/a9/1c/2e/90/d0/4d/bd/89/32/db/da/f2/50/bb/17/32ca859b-ef36-4676-ad3b-bdbf5c23369a.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 5409,
      "width": 8409,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/32ca859b-ef36-4676-ad3b-bdbf5c23369a"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/b6/a9/1c/2e/90/d0/4d/bd/89/32/db/da/f2/50/bb/17/32ca859b-ef36-4676-ad3b-bdbf5c23369a.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/b6/a9/1c/2e/90/d0/4d/bd/89/32/db/da/f2/50/bb/17/32ca859b-ef36-4676-ad3b-bdbf5c23369a.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/bb/32ca859b-ef36-4676-ad3b-bdbf5c23369a\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 5409,
                "width": 8409,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/b6/a9/1c/2e/90/d0/4d/bd/89/32/db/da/f2/50/bb/17/32ca859b-ef36-4676-ad3b-bdbf5c23369a.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/b6/a9/1c/2e/90/d0/4d/bd/89/32/db/da/f2/50/bb/17/32ca859b-ef36-4676-ad3b-bdbf5c23369a.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}