{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_683.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_683"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 683, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Schetskaart van de Kust van Brazilie, tusschen Cidade de Salvador."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Comptoir Enkhuizen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Kamer Zeeland', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Algemene Directie', 'Departement van de Equipage', 'Kamer Amsterdam', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Hollandse Divisie', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Westindische Compagnie', 'Comptoir Hoorn', 'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal'}"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Title in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Schetskaart van de kust van Brazili\u00eb"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Description in Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Schetskaart van de kust van Brazili\u00eb."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/nl/page/7388/schetskaart-van-de-kust-van-brazili%C3%AB"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Link to image on Atlas of Mutual Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "https://www.atlasofmutualheritage.nl/image/2022/4/21/4_vel_683.jpg%28mediaclass-meta-tag-image.4b190bfcc55e159332679890b17bd2261ced7954%29.jpg"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "depicted places"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "[('r', 'h'), ('e', 't')]"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "comments"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['Schetskaart van de kust van Brazili\u00eb.', 'Titel in de Catalogus Leupe (NA): Schetskaart van de Kust van Brazilie, tusschen R. Amamzones en Cidade de Salvador.', 'Rechtsonder: No. 3.']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "time period"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "17e eeuw"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "material"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "papier"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "technique"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "pen"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "kind"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "tekening"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "inventory number on Atlas of Mutural Heritage"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "VEL0683"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "tags"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['plattegrond / kaart']"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/4d/09/c2/a8/cb/f2/48/3d/87/d5/25/37/bd/d2/4c/17/637d37ea-58de-4d5e-8b5b-aeeaa5bbff3c.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 2441,
      "width": 3833,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/637d37ea-58de-4d5e-8b5b-aeeaa5bbff3c"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/4d/09/c2/a8/cb/f2/48/3d/87/d5/25/37/bd/d2/4c/17/637d37ea-58de-4d5e-8b5b-aeeaa5bbff3c.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/4d/09/c2/a8/cb/f2/48/3d/87/d5/25/37/bd/d2/4c/17/637d37ea-58de-4d5e-8b5b-aeeaa5bbff3c.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/4c/637d37ea-58de-4d5e-8b5b-aeeaa5bbff3c\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 2441,
                "width": 3833,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/4d/09/c2/a8/cb/f2/48/3d/87/d5/25/37/bd/d2/4c/17/637d37ea-58de-4d5e-8b5b-aeeaa5bbff3c.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/4d/09/c2/a8/cb/f2/48/3d/87/d5/25/37/bd/d2/4c/17/637d37ea-58de-4d5e-8b5b-aeeaa5bbff3c.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}