{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_452.10.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_452.10"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "en": [
          "inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 452.10, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Campong der Javaanen en Amboineesen geleegen eeven buijten deese stadt tuschen de Jacatrase en Sontaerse heereweg a.o ... door Z.E. Abraham van Riebeeck an den capit. Soetawangsa gegeeven\"."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "this record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "en": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Staten van Holland en West-Friesland",
          "Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten",
          "Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn",
          "Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen",
          "Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn",
          "Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen",
          "Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika",
          "Departement van de Equipage",
          "Westindische Compagnie",
          "Hollandse Divisie",
          "College ter Admiraliteit te Amsterdam",
          "Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn",
          "Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname",
          "Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb",
          "Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen",
          "Kamer Zeeland",
          "Kamer Amsterdam",
          "Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice",
          "Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie",
          "Verenigde Oostindische Compagnie",
          "Algemene Directie",
          "Depot-Generaal van Oorlog"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/c7/46/f9/10/29/90/40/70/9c/40/93/8b/1d/2c/df/14/1b489ac1-0af4-4045-83c7-577b4caf61a2.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 3278,
      "width": 5165,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "en": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "<span> link to the image at the <a href=\"https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/1b489ac1-0af4-4045-83c7-577b4caf61a2\">National Archives of the Netherlands</a></span>"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/c7/46/f9/10/29/90/40/70/9c/40/93/8b/1d/2c/df/14/1b489ac1-0af4-4045-83c7-577b4caf61a2.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/c7/46/f9/10/29/90/40/70/9c/40/93/8b/1d/2c/df/14/1b489ac1-0af4-4045-83c7-577b4caf61a2.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/df/1b489ac1-0af4-4045-83c7-577b4caf61a2\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 3278,
                "width": 5165,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/c7/46/f9/10/29/90/40/70/9c/40/93/8b/1d/2c/df/14/1b489ac1-0af4-4045-83c7-577b4caf61a2.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/c7/46/f9/10/29/90/40/70/9c/40/93/8b/1d/2c/df/14/1b489ac1-0af4-4045-83c7-577b4caf61a2.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}