{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VEL_387.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VEL_387"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VEL, 387, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Het Westelykste gedeelte van Batavia, tusschen de Groote Rivier en de Posten Ank\u00e9, Kenten en Ryswyk, in verband met de uit te voeren waterwerken."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Place names in record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "['Batavia', 'Groote Rivier', 'Posten Ank\u00e9', 'Kenten', 'Ryswyk']"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Date of record"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1780."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "map scale"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Schaal van 300 Rijnlandse roeden = 95 strepen."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subseries"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\n                        "
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "meta series id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.3.20"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Boekhouder- en Ontvanger-Generaal', 'Comptoir Enkhuizen', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Westindische Compagnie', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Algemene Directie', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Kamer Amsterdam', 'Departement van de Equipage', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Kamer Zeeland', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Comptoir Hoorn', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Hollandse Divisie'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/27/de/a5/44/95/5e/47/2b/8f/c9/ff/eb/a6/a2/2d/21/37d89f89-4282-4838-85a6-9c6ca97479d2.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 6564,
      "width": 9117,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/37d89f89-4282-4838-85a6-9c6ca97479d2"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/27/de/a5/44/95/5e/47/2b/8f/c9/ff/eb/a6/a2/2d/21/37d89f89-4282-4838-85a6-9c6ca97479d2.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/27/de/a5/44/95/5e/47/2b/8f/c9/ff/eb/a6/a2/2d/21/37d89f89-4282-4838-85a6-9c6ca97479d2.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/2d/37d89f89-4282-4838-85a6-9c6ca97479d2\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 6564,
                "width": 9117,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/27/de/a5/44/95/5e/47/2b/8f/c9/ff/eb/a6/a2/2d/21/37d89f89-4282-4838-85a6-9c6ca97479d2.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/27/de/a5/44/95/5e/47/2b/8f/c9/ff/eb/a6/a2/2d/21/37d89f89-4282-4838-85a6-9c6ca97479d2.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}