{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/3/context.json",
  "id": "https://raw.githubusercontent.com/simonckemper/NL-HaNA_iiif_manifests/main/iiif_manifest_4.VELH_137.json",
  "type": "Manifest",
  "label": {
    "nl": [
      "4.VELH_137"
    ]
  },
  "metadata": [
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Inventory number, record number and page"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Manifest description for 4.VELH, 137, 1"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Record title"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\"Kaart (copie) van de oostkust der Philippijnen, Gilolo, de noordkust van Nieuw-Guinea en de Ladronen, bevattende \"een grondigh onderwijs hoemen alderbequaemst sal cruijssen op het silverschip comende uijt Nova Hispania naer d'Manilha, onse schoon (sic ! lees schepen) dese voijagie aennemende van hier over Tarnaten ende uijt Tarnaten de reijs aenvangend in Februarij om met de NW. mousson langs de cust van Gilola door de Straet Patientie langs de cust van Wedde naer de hoeck van Maba door Abel Tasmans passagie langhs de cust van Nova Guinea totdat 50 \u00e0 60 mijlen beoosten d'eijlanden van de Ladronis ende alsdan sijn cours N. aen doen tot de hooghte van 14 \u00e0 15 graeden doende dan d'coers west aen naer d' voorgenoemde eijlanden ende voorts volgens dese gestippelde passagie, dese passagie soude mede seer dienstig sijn om vroegh om de Noord te comen door de Vriesestraet ende voorts naer Tartarien.\""
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Date of record"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "1 September 1644."
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "Physical state of record"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "\n                          "
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the subseries"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Azi\u00eb"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "subseries id"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.3.8"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "series id:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B.3"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the series"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "Zee-, kust- en rivierkaarten"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "part of the series"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "B"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "This record is classified as:"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "kaart"
        ]
      }
    },
    {
      "label": {
        "nl": [
          "associated organisations"
        ]
      },
      "value": {
        "nl": [
          "{'Directie van de Soci\u00ebteit van Berbice', 'College ter Admiraliteit te Amsterdam', 'Raad der Amerikaanse Bezittingen en Etablissementen', 'Comit\u00e9 tot de Oost-Indische Handel en Bezittingen', 'Directie ad interim voor de Westindische Koloni\u00ebn', 'Westindische Compagnie', 'Depot-Generaal van Oorlog', 'Kamer Amsterdam', 'Ministerie van Koophandel en Koloni\u00ebn', 'Ministerie van Marine en Koloni\u00ebn', 'Raad der Aziatische Bezittingen en Etablissementen', 'Raad der Koloni\u00ebn in West-Indi\u00eb', 'Departement van de Equipage', 'Kamer Zeeland', 'Hollandse Divisie', 'Staten van Holland en West-Friesland', 'Directie van de Soci\u00ebteit van Suriname', 'Comit\u00e9 tot de Zaken Koloni\u00ebn en Bezittingen op de Kust Guinea en in Amerika', 'Verenigde Oostindische Compagnie', 'Commissie Bepaling Lengte op Zee Verbetering v. Zeekaarten', 'Algemene Directie', 'Oud Archief Suriname: Gouvernementssecretarie'}"
        ]
      }
    }
  ],
  "items": [
    {
      "id": "https://service.archief.nl/iip/18/f8/6e/a4/6f/2c/47/d1/ab/12/e4/71/68/28/e0/d9/7f1a374f-f7e2-4a98-9639-eea5b42ce49b.jp2/info.json/canvas/p1",
      "type": "Canvas",
      "height": 9048,
      "width": 12950,
      "metadata": [
        {
          "label": {
            "nl": [
              "download original image"
            ]
          },
          "value": {
            "nl": [
              "https://service.archief.nl/gaf/api/file/v1/default/7f1a374f-f7e2-4a98-9639-eea5b42ce49b"
            ]
          }
        }
      ],
      "items": [
        {
          "id": "https://service.archief.nl/iip/18/f8/6e/a4/6f/2c/47/d1/ab/12/e4/71/68/28/e0/d9/7f1a374f-f7e2-4a98-9639-eea5b42ce49b.jp2/info.json/canvas/p1/annotation",
          "type": "AnnotationPage",
          "items": [
            {
              "id": "https://service.archief.nl/iip/18/f8/6e/a4/6f/2c/47/d1/ab/12/e4/71/68/28/e0/d9/7f1a374f-f7e2-4a98-9639-eea5b42ce49b.jp2/info.json/canvas/p1/annotation/1",
              "type": "Annotation",
              "motivation": "painting",
              "body": {
                "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/e0/7f1a374f-f7e2-4a98-9639-eea5b42ce49b\\.jp2/full/full/0/default\\.jp2",
                "type": "Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 9048,
                "width": 12950,
                "service": [
                  {
                    "id": "https://service.archief.nl/iipsrv?IIIF=/18/f8/6e/a4/6f/2c/47/d1/ab/12/e4/71/68/28/e0/d9/7f1a374f-f7e2-4a98-9639-eea5b42ce49b.jp2",
                    "type": "ImageService3",
                    "profile": "level1"
                  }
                ]
              },
              "target": "https://service.archief.nl/iip/18/f8/6e/a4/6f/2c/47/d1/ab/12/e4/71/68/28/e0/d9/7f1a374f-f7e2-4a98-9639-eea5b42ce49b.jp2/info.json/canvas/p1"
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}